# Translations template for cinder.
# Copyright (C) 2015 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the cinder project.
#
# Translators:
# OpenStack Infra <zanata@openstack.org>, 2015. #zanata
# Andreas Jaeger <jaegerandi@gmail.com>, 2016. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cinder 9.0.0.0rc2.dev178\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-06 03:18+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-26 07:43+0000\n"
"Last-Translator: SeYeon Lee <sy_lee@kr.ibm.com>\n"
"Language: ko-KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.0\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.3\n"
"Language-Team: Korean (South Korea)\n"

#, python-format
msgid "\t%(name)-35s : %(value)s"
msgstr "\t%(name)-35s : %(value)s"

#, python-format
msgid "\t%(param)-35s : %(value)s"
msgstr "\t%(param)-35s : %(value)s"

#, python-format
msgid "\t%(prefix)-35s : %(version)s"
msgstr "\t%(prefix)-35s : %(version)s"

#, python-format
msgid "\t%(request)-35s : %(value)s"
msgstr "\t%(request)-35s : %(value)s"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"Request URL: %(url)s\n"
"\n"
"Call Method: %(method)s\n"
"\n"
"Request Data: %(data)s\n"
"\n"
"Response Data:%(res)s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"\n"
"요청 URL: %(url)s\n"
"\n"
"호출 메소드: %(method)s\n"
"\n"
"요청 데이터: %(data)s\n"
"\n"
"응답 데이터:%(res)s\n"
"\n"

#, python-format
msgid "%(method)s %(url)s"
msgstr "%(method)s %(url)s"

#, python-format
msgid "%(url)s returned a fault: %(e)s"
msgstr "%(url)s이(가) 결함을 리턴함: %(e)s"

#, python-format
msgid "%(url)s returned with HTTP %(status)d"
msgstr "%(url)s이(가) HTTP %(status)d(으)로 리턴되었음"

#, python-format
msgid "%(volume)s assign type fibre_channel, properties %(properties)s"
msgstr "%(volume)s에서 fibre_channel 유형 할당, 특성 %(properties)s"

#, python-format
msgid "%s is already umounted"
msgstr "%s이(가) 이미 umount됨"

#, python-format
msgid "3PAR driver cannot perform migration. Retype exception: %s"
msgstr ""
"3PAR 드라이버에서 마이그레이션을 수행할 수 없습니다. 다시 입력 예외: %s"

#, python-format
msgid "3PAR vlun %(name)s not found on host %(host)s"
msgstr "3PAR vlun %(name)s을(를) %(host)s 호스트에서 찾을 수 없음"

#, python-format
msgid ""
"3PAR vlun for volume '%(name)s' was deleted, but the host '%(host)s' was not "
"deleted because: %(reason)s"
msgstr ""
"볼륨 '%(name)s' 의 3PAR vlun이 삭제되었지만, 다음 이유로 인해 호스트 "
"'%(host)s'이(가) 삭제됨: %(reason)s"

#, python-format
msgid "AUTH properties: %s."
msgstr "AUTH 특성: %s."

#, python-format
msgid "Accepting transfer %s"
msgstr "전송 %s 승인"

msgid "Activate Flexvisor cinder volume driver."
msgstr "Flexvisor cinder 볼륨 드라이버를 활성화합니다."

msgid "Add connection: finished iterating over all target list"
msgstr "연결 추가: 모든 대상 목록 반복 완료"

#, python-format
msgid "Add volume response: %s"
msgstr "볼륨 응답 추가: %s"

#, python-format
msgid "Added %s to cg."
msgstr "%s이(가) cg에 추가되었습니다."

#, python-format
msgid "Added volume: %(volumeName)s to existing storage group %(sgGroupName)s."
msgstr ""
"볼륨 %(volumeName)s이(가) 기존 스토리지 그룹 %(sgGroupName)s에 추가되었습니"
"다."

#, python-format
msgid "Adding ACL to volume=%(vol)s with initiator group name %(igrp)s"
msgstr "개시자 그룹 이름 %(igrp)s(으)로 볼륨=%(vol)s에 ACL 추가"

#, python-format
msgid "Adding volume %(v)s to consistency group %(cg)s."
msgstr "일관성 그룹 %(cg)s에 볼륨 %(v)s 추가"

#, python-format
msgid ""
"Adding volume: %(volumeName)s to default storage group for FAST policy: "
"%(fastPolicyName)s."
msgstr ""
"FAST 정책: %(fastPolicyName)s의 기본 스토리지 그룹에 볼륨: %(volumeName)s 추"
"가."

#, python-format
msgid "Adding volumes to cg %s."
msgstr "cg %s에 볼륨 추가."

#, python-format
msgid "Already mounted: %s"
msgstr "이미 마운트됨: %s"

msgid "Attach volume completed successfully."
msgstr "볼륨 연결이 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Automatically selected %(binary)s RPC version %(version)s as minimum service "
"version."
msgstr ""
"자동으로 %(binary)s RPC 버전 %(version)s을(를) 최소 서비스 버전으로 선택했습"
"니다."

#, python-format
msgid ""
"Automatically selected %(binary)s objects version %(version)s as minimum "
"service version."
msgstr ""
"자동으로 %(binary)s 오브젝트 버전 %(version)s을(를) 최소 서비스 버전으로 선택"
"했습니다."

msgid "Availability Zones retrieved successfully."
msgstr "가용 구역이 성공적으로 검색되었습니다."

#, python-format
msgid "Backend name is %s."
msgstr "백엔드 이름이 %s입니다."

#, python-format
msgid "Backing VM: %(backing)s renamed to %(new_name)s."
msgstr "백업 VM: %(backing)s의 이름이 %(new_name)s(으)로 변경되었습니다."

msgid "Backing not available, no operation to be performed."
msgstr "백업을 사용할 수 없습니다. 작업이 수행되지 않습니다."

#, python-format
msgid "Backing not found, creating for volume: %s"
msgstr "백업을 찾을 수 없으므로, 볼륨 작성: %s"

#, python-format
msgid ""
"Backup base image of volume %(volume)s still has %(snapshots)s snapshots so "
"skipping base image delete."
msgstr ""
"볼륨 %(volume)s의 백업 기본 이미지에 여전히 %(snapshots)s 스냅샷이 있으므로, "
"기본 이미지 삭제를 건너뜁니다."

#, python-format
msgid ""
"Backup image of volume %(volume)s is busy, retrying %(retries)s more time(s) "
"in %(delay)ss."
msgstr ""
"볼륨 %(volume)s의 백업 이미지가 사용 중입니다.  %(delay)ss 안에 %(retries)s"
"번 더 재시도"

#, python-format
msgid "Backup service: %s."
msgstr "백업 서비스: %s."

#, python-format
msgid "Begin backup of volume %s."
msgstr "볼륨 %s의 백업을 시작하십시오."

msgid "Begin detaching volume completed successfully."
msgstr "볼륨 연결 해제가 성공적으로 시작되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"BrcdFCZoneDriver - Add connection for fabric %(fabric)s for I-T map: "
"%(i_t_map)s"
msgstr "BrcdFCZoneDriver -  I-T 맵: %(i_t_map)s의 패브릭 %(fabric)s 연결 추가"

#, python-format
msgid ""
"BrcdFCZoneDriver - Delete connection for fabric %(fabric)s for I-T map: "
"%(i_t_map)s"
msgstr "BrcdFCZoneDriver -  I-T 맵: %(i_t_map)s의 패브릭 %(fabric)s 연결 삭제"

msgid "CHAP authentication disabled."
msgstr "CHAP 인증을 사용하지 않습니다."

#, python-format
msgid "CONCERTO version: %s"
msgstr "CONCERTO 버전: %s"

msgid "Calling os-brick to detach ScaleIO volume."
msgstr "ScaleIO 볼륨의 연결을 해제하기 위해 os-brick 호출."

#, python-format
msgid ""
"Cannot provide backend assisted migration for volume: %s because cluster "
"exists in different management group."
msgstr ""
"클러스터가 다른 관리 그룹에 있으므로 볼륨 %s에 대해 백엔드 지원 마이그레이션"
"을 제공할 수 없습니다."

#, python-format
msgid ""
"Cannot provide backend assisted migration for volume: %s because the volume "
"has been exported."
msgstr ""
"볼륨을 내보냈으므로 볼륨 %s에 대해 백엔드 지원 마이그레이션을 제공할 수 없습"
"니다."

#, python-format
msgid ""
"Cannot provide backend assisted migration for volume: %s because the volume "
"has snapshots."
msgstr ""
"볼륨에 스냅샷이 있으므로 볼륨 %s에 대해 백엔드 지원 마이그레이션을 제공할 수 "
"없습니다."

#, python-format
msgid ""
"Cannot provide backend assisted migration for volume: %s because volume does "
"not exist in this management group."
msgstr ""
"볼륨이 이 관리 그룹에 없으므로 볼륨 %s에 대해 백엔드 지원 마이그레이션을 제공"
"할 수 없습니다."

#, python-format
msgid ""
"Cannot provide backend assisted migration for volume: %s because volume is "
"from a different backend."
msgstr ""
"볼륨이 다른 백엔드에 있으므로 볼륨 %s에 대해 백엔드 지원 마이그레이션을 제공"
"할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Cgsnapshot %s: creating."
msgstr "Cgsnapshot %s: 작성 중."

#, python-format
msgid "Change volume capacity request: %s."
msgstr "볼륨 용량 변경 요청: %s."

#, python-format
msgid "Checking image clone %s from glance share."
msgstr "Glance 공유의 이미지 복제 %s 확인."

#, python-format
msgid "Checking origin %(origin)s of volume %(volume)s."
msgstr "볼륨 %(volume)s의 원본 %(origin)s 확인."

#, python-format
msgid ""
"Cinder NFS volume with current path \"%(cr)s\" is no longer being managed."
msgstr "현재 경로가 \"%(cr)s\"인 Cinder NFS 볼륨이 더 이상 관리되지 않습니다."

msgid "Cinder secure environment indicator file exists."
msgstr "Cinder 보안 환경 표시기 파일이 있습니다."

#, python-format
msgid "CiscoFCZoneDriver - Add connection for I-T map: %s"
msgstr "CiscoFCZoneDriver - I-T map의 연결 추가: %s"

#, python-format
msgid "CiscoFCZoneDriver - Delete connection for I-T map: %s"
msgstr "CiscoFCZoneDriver - I-T map의 연결 삭제: %s"

#, python-format
msgid "Cleaning cache for share %s."
msgstr "공유 %s의 캐시 정리."

msgid "Cleaning up incomplete backup operations."
msgstr "불완전한 백업 조작 정리."

#, python-format
msgid "Clone %s created."
msgstr "복제 %s이(가) 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Cloning from cache to destination %s"
msgstr "캐시에서 대상 %s(으)로 복제"

#, python-format
msgid "Cloning from snapshot to destination %s"
msgstr "스냅샷에서 대상 %s(으)로 복제"

#, python-format
msgid "Cloning image %s from cache"
msgstr "캐시에서 이미지 %s 복제."

#, python-format
msgid "Cloning image %s from snapshot."
msgstr "스냅샷에서 이미지 %s 복제."

#, python-format
msgid "Cloning volume %(src)s to volume %(dst)s"
msgstr "볼륨 %(src)s을(를) 볼륨 %(dst)s(으)로 복제"

#, python-format
msgid ""
"Cloning volume from snapshot volume=%(vol)s snapshot=%(snap)s clone="
"%(clone)s snap_size=%(size)s reserve=%(reserve)sagent-type=%(agent-type)s "
"perfpol-name=%(perfpol-name)s encryption=%(encryption)s cipher=%(cipher)s "
"multi-initiator=%(multi-initiator)s"
msgstr ""
"스냅샷 볼륨=%(vol)s 스냅샷=%(snap)s 복제=%(clone)s snap_size=%(size)s 예약="
"%(reserve)sagent-type=%(agent-type)s perfpol-name=%(perfpol-name)s 암호화="
"%(encryption)s 암호=%(cipher)s 다중 개시자r=%(multi-initiator)s에서 볼륨 복제"

#, python-format
msgid "CloudByte API executed successfully for command [%s]."
msgstr "명령 [%s]에 대해 CloudByte API가 성공적으로 실행되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"CloudByte operation [%(operation)s] succeeded for volume [%(cb_volume)s]."
msgstr ""
"볼륨 [%(cb_volume)s]에 대해 CloudByte 조작 [%(operation)s]에 성공했습니다."

msgid "Complete-Migrate volume completed successfully."
msgstr "볼륨 전체 마이그레이션이 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Completed: convert_to_base_volume: id=%s."
msgstr "완료됨: convert_to_base_volume: id=%s."

#, python-format
msgid ""
"Connect initialization info: {driver_volume_type: fibre_channel, data: "
"%(properties)s"
msgstr ""
"초기화 정보 연결: {driver_volume_type: fibre_channel, 데이터: %(properties)s"

#, python-format
msgid "Connecting to host: %s."
msgstr "호스트에 연결: %s."

#, python-format
msgid "Connecting to target host: %s for backend enabled migration."
msgstr "백엔드 사용 마이그레이션의 대상 호스트 %s에 연결."

#, python-format
msgid "Connector returning fcnsinfo-%s"
msgstr "커넥터에서 fcnsinfo-%s 리턴"

#, python-format
msgid "Converted %(sz).2f MB image at %(mbps).2f MB/s"
msgstr "%(mbps).2f MB/s에서 %(sz).2f MB 이미지 전환 "

#, python-format
msgid ""
"Converting %(volume_name)s to full provisioning with userCPG=%(new_cpg)s"
msgstr "%(volume_name)s을(를) userCPG=%(new_cpg)s인 전체 프로비저닝으로 변환"

#, python-format
msgid ""
"Converting %(volume_name)s to thin dedup provisioning with userCPG="
"%(new_cpg)s"
msgstr ""
"%(volume_name)s을(를) userCPG=%(new_cpg)s인 씬 중복 제거 프로비저닝으로 변환"

#, python-format
msgid ""
"Converting %(volume_name)s to thin provisioning with userCPG=%(new_cpg)s"
msgstr "%(volume_name)s을(를) userCPG=%(new_cpg)s인 씬 프로비저닝으로 변환"

msgid "Coordination backend started successfully."
msgstr "조정 백엔드가 성공적으로 시작되었습니다."

#, python-format
msgid "Copied image %(img)s to volume %(vol)s using copy offload workflow."
msgstr ""
"복사 오프로드 워크플로우를 사용하여 이미지 %(img)s을(를) 볼륨 %(vol)s(으)로 "
"복사했습니다."

#, python-format
msgid "Copied image %(img)s to volume %(vol)s using local image cache."
msgstr ""
"로컬 이미지 캐시를 사용하여 이미지 %(img)s을(를) 볼륨 %(vol)s(으)로 복사했습"
"니다."

#, python-format
msgid "Copied image to volume %s using regular download."
msgstr "일반 다운로드를 사용하여 볼륨 %s에 이미지를 복사합니다."

#, python-format
msgid "Copy job to dest vol %s completed."
msgstr "대상 볼륨 %s(으)로 작업 복사가 완료되었습니다."

msgid "Copy volume to image completed successfully."
msgstr "이미지에 볼륨 복사가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Copying src vol %(src)s to dest vol %(dst)s."
msgstr "소스 볼륨 %(src)s을(를) 대상 볼륨 %(dst)s에 복사합니다."

#, python-format
msgid "Could not find replica to delete of volume %(vol)s."
msgstr "볼륨 %(vol)s을(를) 삭제하기 위한 복제본을 찾을 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Could not run dpkg-query command: %(msg)s."
msgstr "dpkg-query 명령을 실행할 수 없음: %(msg)s."

#, python-format
msgid "Could not run rpm command: %(msg)s."
msgstr "rpm 명령을 실행할 수 없음: %(msg)s."

#, python-format
msgid ""
"Could not update storage pool with mmchattr to %(pool)s, error: %(error)s"
msgstr ""
"mmchattr을 사용하여 스토리지 풀을 %(pool)s(으)로 업데이트할 수 없음, 오류: "
"%(error)s"

#, python-format
msgid ""
"Couldn't find destination volume %(vol)s in the database. The entry might be "
"successfully deleted during migration completion phase."
msgstr ""
"데이터베이스에서 대상 볼륨 %(vol)s을(를) 찾을 수 없습니다. 마이그레이션 완료 "
"단계 중에 항목이 성공적으로 삭제되었을 가능성이 있습니다."

#, python-format
msgid ""
"Couldn't find the temporary volume %(vol)s in the database. There is no need "
"to clean up this volume."
msgstr ""
"데이터베이스에서 임시 볼륨 %(vol)s을(를) 찾을 수 없습니다.이 볼륨을 정리하지 "
"않아도 됩니다."

#, python-format
msgid "Create Cloned Volume %(volume_id)s completed."
msgstr "복제된 볼륨 %(volume_id)s 작성이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Create Consistency Group: %(group)s."
msgstr "일관성 그룹 %(group)s 작성."

#, python-format
msgid "Create Volume %(volume_id)s completed."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s 작성이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Create Volume %(volume_id)s from snapshot %(snapshot_id)s completed."
msgstr "스냅샷 %(snapshot_id)s에서 볼륨 %(volume_id)s 작성이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Create a replica from Volume: Clone Volume: %(cloneName)s Source Volume: "
"%(sourceName)s."
msgstr ""
"볼륨에서 복제본 작성: 볼륨 복제: %(cloneName)s 소스 볼륨: %(sourceName)s."

#, python-format
msgid "Create backup finished. backup: %s."
msgstr "백업 작성이 완료됨. 백업: %s."

#, python-format
msgid "Create backup started, backup: %(backup_id)s volume: %(volume_id)s."
msgstr "백업 작성이 시작됨, 백업: %(backup_id)s 볼륨: %(volume_id)s."

#, python-format
msgid "Create consistency group from source-%(source)s completed successfully."
msgstr "source-%(source)s에서 일관성 그룹 생성이 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Create export done from Volume %(volume_id)s."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s에서 내보내기 작성이 수행되었습니다."

msgid "Create snapshot completed successfully"
msgstr "스냅샷 작성이 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Create snapshot for Consistency Group %(cgId)s cgsnapshotID: %(cgsnapshot)s."
msgstr "일관성 그룹 %(cgId)s의 스냅샷 cgsnapshotID: %(cgsnapshot)s 작성."

#, python-format
msgid "Create snapshot from volume %s"
msgstr "%s 볼륨에서 스냅샷 작성"

#, python-format
msgid ""
"Create success. Snapshot: %(snapshot)s, Snapshot ID in raid: "
"%(raid_snapshot_id)s, volume: %(volume)s."
msgstr ""
"작성 성공, 스냅샷: %(snapshot)s, RAID의 스냅샷 ID: %(raid_snapshot_id)s, 볼"
"륨: %(volume)s."

#, python-format
msgid "Create target consistency group %(targetCg)s."
msgstr "대상 일관성 그룹 %(targetCg)s 작성."

#, python-format
msgid "Create volume of %s GB"
msgstr "%s GB의 볼륨 작성"

#, python-format
msgid "CreateReplay success %s"
msgstr "CreateReplay 성공 %s"

#, python-format
msgid ""
"Created CloudByte snapshot [%(cb_snap)s] w.r.t CloudByte volume [%(cb_vol)s] "
"and OpenStack volume [%(stack_vol)s]."
msgstr ""
"CloudByte 스냅샷 [%(cb_snap)s] w.r.t CloudByte 볼륨 [%(cb_vol)s] 및 "
"OpenStack 볼륨 [%(stack_vol)s]이(가) 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Created Consistency Group %s"
msgstr "일관성 그룹 %s 작성"

#, python-format
msgid ""
"Created a clone [%(cb_clone)s] at CloudByte snapshot path [%(cb_snap)s] w.r."
"t parent OpenStack volume [%(stack_vol)s]."
msgstr ""
"CloudByte 스냅샷 경로 [%(cb_snap)s] w.r.t 상위 OpenStack 볼륨 [%(stack_vol)s]"
"에서 복제본 [%(cb_clone)s]이(가) 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Created datastore folder: %s."
msgstr "데이터 저장소 폴더 작성: %s."

#, python-format
msgid ""
"Created lun-map:\n"
"%s"
msgstr ""
"lun-map 작성:\n"
"%s"

#, python-format
msgid ""
"Created multi-attach E-Series host group %(label)s with clusterRef "
"%(clusterRef)s"
msgstr ""
"clusterRef가 %(clusterRef)s인 다중 연결 E-Series 호스트 그룹 %(label)s이(가) "
"작성됨 "

#, python-format
msgid "Created new initiator group name: %(igGroupName)s."
msgstr "새 개시자 그룹 이름 %(igGroupName)s이(가) 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Created new masking view : %(maskingViewName)s."
msgstr "새 마스킹 보기 %(maskingViewName)s이(가) 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Created new storage group: %(storageGroupName)s."
msgstr "새 스토리지 그룹 작성: %(storageGroupName)s."

#, python-format
msgid "Created snap grp with label %s."
msgstr "레이블이 %s인 스냅 grp가 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Created volume %(instanceId)s: %(name)s"
msgstr "볼륨 %(instanceId)s이(가) 작성됨: %(name)s"

#, python-format
msgid "Created volume %(volname)s, volume id %(volid)s."
msgstr "볼륨 %(volname)s, 볼륨 id %(volid)s이(가) 작성되었습니다."

msgid "Created volume successfully."
msgstr "볼륨이 성공적으로 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Created volume with label %s."
msgstr "레이블이 %s인 볼륨이 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Creating %(volume)s on %(device)s"
msgstr "%(device)s에서 %(volume)s 작성"

msgid "Creating Consistency Group"
msgstr "일관성 그룹 작성"

#, python-format
msgid "Creating backup of volume %(volume_id)s in container %(container)s"
msgstr "%(container)s 컨테이너에서 %(volume_id)s 볼륨의 백업 작성"

#, python-format
msgid "Creating cgsnapshot %(name)s."
msgstr "cgsnapshot %(name)s 작성."

#, python-format
msgid "Creating clone of volume: %s"
msgstr "%s 볼륨의 복제 작성"

#, python-format
msgid "Creating clone of volume: %s."
msgstr "볼륨의 복제 작성: %s"

#, python-format
msgid "Creating consistency group %(name)s from cgsnapshot %(snap)s."
msgstr "cgsnapshot %(snap)s에서 일관성 그룹 %(name)s 작성."

#, python-format
msgid ""
"Creating consistency group %(name)s from source consistency group "
"%(source_cgid)s."
msgstr "소스 일관성 그룹 %(source_cgid)s에서 일관성 그룹 %(name)s 작성."

#, python-format
msgid "Creating consistency group %(name)s."
msgstr "일관성 그룹 %(name)s 작성."

#, python-format
msgid "Creating host object %(host_name)r with IQN: %(iqn)s."
msgstr "IQN: %(iqn)s(으)로 호스트 오브젝트 %(host_name)r 작성"

#, python-format
msgid "Creating host object %(host_name)r with WWN: %(wwn)s."
msgstr "WWN: %(wwn)s(으)로 호스트 오브젝트 %(host_name)r 작성"

#, python-format
msgid "Creating host with ports %s."
msgstr "포트 %s(으)로 호스트 작성."

#, python-format
msgid "Creating image snapshot %s"
msgstr "이미지 스냅샷 \"%s\" 작성"

#, python-format
msgid "Creating initiator group %(grp)s with initiator %(iname)s"
msgstr "개시자 %(iname)s(으)로 개시자 그룹 %(grp)s 작성"

#, python-format
msgid "Creating initiator group %(igrp)s with one initiator %(iname)s"
msgstr "한 개시자 %(iname)s(으)로 개시자 그룹 %(igrp)s 작성"

#, python-format
msgid "Creating iscsi_target for volume: %s"
msgstr "%s 볼륨에 대한 iscsi_target 작성"

#, python-format
msgid "Creating regular file: %s.This may take some time."
msgstr "일반 파일 작성%s.이 작업을 수행하는 데 다소 시간이 걸릴 수 있습니다."

#, python-format
msgid "Creating server %s"
msgstr "서버 %s 작성"

#, python-format
msgid "Creating snapshot %(snap)s of volume %(vol)s"
msgstr "볼륨 %(vol)s의 스냅샷 %(snap)s 작성"

#, python-format
msgid ""
"Creating snapshot for volume_name=%(vol)s snap_name=%(name)s "
"snap_description=%(desc)s"
msgstr ""
"volume_name=%(vol)s snap_name=%(name)s snap_description=%(desc)s의 스냅샷 작"
"성"

#, python-format
msgid "Creating snapshot: %s"
msgstr "스냅샷 작성: %s."

#, python-format
msgid "Creating temp snapshot %(snap)s from volume %(vol)s"
msgstr "볼륨 %(vol)s에서 임시 스냅샷 %(snap)s 작성"

#, python-format
msgid "Creating transfer of volume %s"
msgstr "볼륨 %s의 전송 작성"

#, python-format
msgid "Creating volume %s from snapshot."
msgstr "스냅샷에서 볼륨 %s 작성."

#, python-format
msgid "Creating volume from snapshot: %s"
msgstr "스냅샷에서 볼륨 작성: %s."

#, python-format
msgid "Creating volume of %(size)s GB for restore of backup %(backup_id)s."
msgstr "백업 %(backup_id)s의 복원을 위한 %(size)sGB의 볼륨 작성."

#, python-format
msgid "Creating volume snapshot: %s."
msgstr "볼륨 스냅샷 작성: %s."

#, python-format
msgid "Creatng volume from snapshot. volume: %s"
msgstr "스냅샷에서 볼륨 작성, 볼륨: %s"

#, python-format
msgid "DRBD connection for %s already removed"
msgstr "%s의 DRBD 연결이 이미 제거됨"

#, python-format
msgid "Delete Consistency Group: %(group)s."
msgstr "일관성 그룹 %(group)s 삭제."

#, python-format
msgid "Delete Snapshot %(snapshot_id)s completed."
msgstr "스냅샷 %(snapshot_id)s 삭제가 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Delete Snapshot: %(snapshot)s."
msgstr "스냅샷 %(snapshot)s 삭제"

#, python-format
msgid "Delete Snapshot: %(snapshotName)s."
msgstr "스냅샷 삭제: %(snapshotName)s."

#, python-format
msgid "Delete Volume %(volume_id)s completed."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s 삭제가 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Delete backup finished, backup %s deleted."
msgstr "백업 삭제가 완료됨, 백업 %s이(가) 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Delete backup started, backup: %s."
msgstr "백업 삭제가 시작됨, 백업: %s."

#, python-format
msgid "Delete backup with id: %s"
msgstr "ID가 %s인 백업 삭제"

#, python-format
msgid "Delete cgsnapshot %(snap_name)s for consistency group: %(group_name)s"
msgstr "일관성 그룹 %(group_name)s의 cgsnapshot %(snap_name)s 삭제"

#, python-format
msgid "Delete cgsnapshot with id: %s"
msgstr "ID가 %s인  cgsnapshot 삭제"

#, python-format
msgid "Delete connection target list: %(targets)s"
msgstr "연결 대상 목록 삭제: %(targets)s"

msgid "Delete consistency group completed successfully."
msgstr "일관성 그룹 삭제가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Delete consistency group with id: %s"
msgstr "ID가 %s인 일관성 그룹 삭제"

#, python-format
msgid ""
"Delete of backup '%(backup)s' for volume '%(volume)s' finished with warning."
msgstr ""
"볼륨 '%(volume)s'의 백업 '%(backup)s' 삭제가 완료되었으며 경고가 표시됩니다."

msgid "Delete snapshot completed successfully"
msgstr "스냅샷 삭제가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Delete snapshot for source CG %(cgId)s cgsnapshotID: %(cgsnapshot)s."
msgstr "소스 CG %(cgId)s의 스냅샷 cgsnapshotID: %(cgsnapshot)s 삭제."

msgid "Delete snapshot metadata completed successfully."
msgstr "스냅샷 메타데이터 삭제가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Delete snapshot with id: %s"
msgstr "ID가 %s인 스냅샷 삭제"

#, python-format
msgid "Delete transfer with id: %s"
msgstr "ID가 %s인 전송 삭제"

msgid "Delete volume metadata completed successfully."
msgstr "볼륨 메타데이터 삭제가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Delete volume request issued successfully."
msgstr "볼륨 삭제 요청이 성공적으로 실행되었습니다."

#, python-format
msgid "Delete volume with id: %s"
msgstr "ID가 %s인 볼륨 삭제"

#, python-format
msgid "Deleted %(row)d rows from table=%(table)s"
msgstr "테이블=%(table)s에서 %(row)d 행 삭제"

#, python-format
msgid ""
"Deleted CloudByte snapshot [%(snap)s] w.r.t parent CloudByte volume "
"[%(cb_vol)s] and parent OpenStack volume [%(stack_vol)s]."
msgstr ""
"CloudByte 스냅샷 [%(snap)s] w.r.t 상위 CloudByte 볼륨 [%(cb_vol)s] 및 상위 "
"OpenStack 볼륨 [%(stack_vol)s]이(가) 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Deleted the VM backing: %s."
msgstr "VM 백업 삭제: %s."

#, python-format
msgid "Deleted vmdk file: %s."
msgstr "vmdk 파일이 삭제됨: %s."

msgid "Deleted volume successfully."
msgstr "볼륨이 성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "Deleting Consistency Group"
msgstr "일관성 그룹 삭제"

#, python-format
msgid "Deleting Volume: %(volume)s"
msgstr "볼륨 삭제: %(volume)s"

#, python-format
msgid "Deleting backup base image='%(basename)s' of volume %(volume)s."
msgstr "볼륨 %(volume)s의 백업 기본 이미지='%(basename)s' 삭제."

#, python-format
msgid "Deleting deleteInitiatorGrp %s "
msgstr "deleteInitiatorGrp %s 삭제"

#, python-format
msgid "Deleting snapshot %(ss)s from %(pro)s"
msgstr "%(pro)s에서 스냅샷 %(ss)s 삭제"

#, python-format
msgid "Deleting snapshot %s "
msgstr "스냅샷 %s 삭제"

#, python-format
msgid "Deleting snapshot: %s"
msgstr "스냅샷 삭제: %s"

#, python-format
msgid "Deleting stale snapshot: %s"
msgstr "시간이 경과된 스냅샷 삭제: %s"

#, python-format
msgid "Deleting volume %s "
msgstr "볼륨 %s 삭제"

#, python-format
msgid "Deleting volume %s."
msgstr "볼륨 %s 삭제."

#, python-format
msgid "Detach Volume, metadata is: %s."
msgstr "볼륨 연결 해제, 메타데이터: %s."

msgid "Detach volume completed successfully."
msgstr "볼륨 연결 해제가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Determined volume DB was empty at startup."
msgstr "시작 시 볼륨 DB가 비어 있는 것으로 판별되었습니다."

msgid "Determined volume DB was not empty at startup."
msgstr "시작 시 볼륨 DB가 비어 있지 않은 것으로 판별되었습니다"

#, python-format
msgid ""
"Did not find the snapshot: %(name)s for backing: %(backing)s. Need not "
"delete anything."
msgstr ""
"백업 %(backing)s의 스냅샷 %(name)s을(를) 찾을 수 없습니다. 삭제할 내용이 없습"
"니다."

#, python-format
msgid "Discovery ip %(disc_ip)s is found on mgmt+data subnet %(net_label)s"
msgstr "검색 ip %(disc_ip)s을(를) mgmt+data 서브넷 %(net_label)s에서 발견함"

#, python-format
msgid "Discovery ip %(disc_ip)s is used on data subnet %(net_label)s"
msgstr "검색 ip %(disc_ip)s을(를) 데이터 서브넷 %(net_label)s에서 사용"

#, python-format
msgid "Discovery ip %(disc_ip)s is used on subnet %(net_label)s"
msgstr "검색 ip %(disc_ip)s을(를) 서브넷 %(net_label)s에서 사용"

#, python-format
msgid "Discovery ip %s is used on mgmt+data subnet"
msgstr "검색 ip %s을(를) mgmt+data 서브넷에서 사용"

#, python-format
msgid "Dissociating volume %s "
msgstr "볼륨 %s 연관 해제"

#, python-format
msgid "Domain id is %s."
msgstr "도메인 id는 %s입니다."

#, python-format
msgid "Done copying image: %(id)s to volume: %(vol)s."
msgstr "이미지 %(id)s을(를) 볼륨 %(vol)s(으)로 복사하는 작업이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Done copying volume %(vol)s to a new image %(img)s"
msgstr "볼륨 %(vol)s을(를) 새 이미지 %(img)s(으)로 복사 완료"

#, python-format
msgid ""
"Downlevel GPFS Cluster Detected. GPFS encryption-at-rest feature not enabled "
"in cluster daemon level %(cur)s - must be at least at level %(min)s."
msgstr ""
"하위 레벨 GPFS 클러스터가 발견됨. GPFS encryption-at-rest 기능을 클러스터 디"
"먼 레벨 %(cur)s에서 사용할 수 없음 - 최소 %(min)s 레벨이어야 합니다. "

msgid "Driver initialization completed successfully."
msgstr "드라이버 초기화가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Driver post RPC initialization completed successfully."
msgstr "드라이버 post RPC 초기화가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"E-series proxy API version %(version)s does not support full set of SSC "
"extra specs. The proxy version must be at at least %(min_version)s."
msgstr ""
"E-series 프록시 API 버전 %(version)s이(가) SSC 추가 스펙의 전체 세트를 지원하"
"지 않습니다. 프록시 버전은 %(min_version)s 이상이어야 합니다. "

#, python-format
msgid "E-series proxy API version %s does not support autosupport logging."
msgstr "E-series 프록시 API 버전 %s에서 자동 지원 로깅을 지원하지 않습니다."

#, python-format
msgid "EQL-driver: Setup is complete, group IP is \"%s\"."
msgstr "EQL-드라이버: 설정이 완료되었습니다, 그룹 IP는 \"%s\"입니다."

#, python-format
msgid "EQL-driver: executing \"%s\"."
msgstr "EQL-드라이버: \"%s\" 실행."

#, python-format
msgid "Editing Volume %(vol)s with mask %(mask)s"
msgstr "마스크 %(mask)s(으)로 볼륨 %(vol)s 편집"

msgid "Embedded mode detected."
msgstr "임베드된 모드가 발견되었습니다."

msgid "Enabling LVM thin provisioning by default because a thin pool exists."
msgstr "씬 풀이 있으므로 기본적으로 LVM 씬 프로비저닝을 사용합니다."

msgid "Enabling LVM thin provisioning by default because no LVs exist."
msgstr "LV가 없으므로 기본적으로 LVM 씬 프로비저닝을 사용합니다."

#, python-format
msgid "Entering extend_volume volume=%(vol)s new_size=%(size)s"
msgstr "extend_volume 볼륨=%(vol)s new_size=%(size)s 입력"

#, python-format
msgid ""
"Entering initialize_connection volume=%(vol)s connector=%(conn)s location="
"%(loc)s"
msgstr "initialize_connection 볼륨=%(vol)s 커넥터=%(conn)s 위치=%(loc)s 입력"

#, python-format
msgid ""
"Entering terminate_connection volume=%(vol)s connector=%(conn)s location="
"%(loc)s."
msgstr "terminate_connection 볼륨=%(vol)s 커넥터=%(conn)s 위치=%(loc)s 입력."

#, python-format
msgid "Entering unmanage_volume volume = %s"
msgstr "unmanage_volume 볼륨 = %s 입력"

#, python-format
msgid "Exploring array subnet label %s"
msgstr "배열 서브넷 레이블 %s 탐색"

#, python-format
msgid "Export record finished, backup %s exported."
msgstr "레코드 내보내기가 완료됨, 백업 %s을(를) 내보냈습니다."

#, python-format
msgid "Export record started, backup: %s."
msgstr "레코드 내보내기가 시작됨, 백업: %s."

#, python-format
msgid "Exported lun %(vol_id)s on lun_id %(lun_id)s."
msgstr "lun_id %(lun_id)s에서 lun %(vol_id)s을(를) 내보냈습니다."

msgid "Extend volume completed successfully."
msgstr "볼륨 확장이 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Extend volume request issued successfully."
msgstr "볼륨 확장 요청이 성공적으로 실행되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Extend volume: %(volumename)s, oldsize: %(oldsize)s, newsize: %(newsize)s."
msgstr "볼륨 확장 %(volumename)s, oldsize: %(oldsize)s, newsize: %(newsize)s."

#, python-format
msgid "Extending volume %s."
msgstr "볼륨 %s 확장."

#, python-format
msgid "Extending volume: %(id)s New size: %(size)s GB"
msgstr "볼륨 확장: %(id)s 새 크기: %(size)sGB"

#, python-format
msgid ""
"FAST: capacity stats for policy %(fastPolicyName)s on array %(arrayName)s. "
"total_capacity_gb=%(total_capacity_gb)lu, free_capacity_gb="
"%(free_capacity_gb)lu."
msgstr ""
"FAST: 배열 %(arrayName)s.의 정책 %(fastPolicyName)s에 대한 용량 통계 "
"total_capacity_gb=%(total_capacity_gb)lu, free_capacity_gb="
"%(free_capacity_gb)lu."

msgid "Failed over to replication target successfully."
msgstr "복제 대상으로 장애 복구되었습니다."

#, python-format
msgid "Failed to create host: %(name)s. Check if it exists on the array."
msgstr "호스트 작성 실패: %(name)s. 배열에 있는지 확인하십시오."

#, python-format
msgid ""
"Failed to create hostgroup: %(name)s. Please check if it exists on the array."
msgstr "hostgroup 작성 실패: %(name)s. 배열에 있는지 확인하십시오."

#, python-format
msgid "Failed to open iet session list for %(vol_id)s: %(e)s"
msgstr "%(vol_id)s의 iet 세션 목록을 여는 데 실패: %(e)s"

#, python-format
msgid "Failing backend to %s"
msgstr "%s의 백엔드 실패"

#, python-format
msgid "Fault thrown: %s"
msgstr "처리된 결함: %s"

#, python-format
msgid "Fetched vCenter server version: %s"
msgstr "가져온 vCenter 서버 버전: %s"

#, python-format
msgid "Filtered targets for SAN is: %(targets)s"
msgstr "SAN의 필터링된 대상: %(targets)s"

#, python-format
msgid "Filtered targets for SAN is: %s"
msgstr "SAN의 필터링된 대상: %s"

#, python-format
msgid "Final filtered map for delete connection: %(i_t_map)s"
msgstr "연결 삭제를 위해 최종으로 필터링된 맵: %(i_t_map)s"

#, python-format
msgid "Final filtered map for fabric: %(i_t_map)s"
msgstr "패브릭의 최종 필터링된 맵: %(i_t_map)s"

#, python-format
msgid "Fixing previous mount %s which was not unmounted correctly."
msgstr "올바르게 마운트 해제되지 않은 이전 마운트 %s을(를) 수정합니다."

#, python-format
msgid "Flash Cache policy set to %s"
msgstr "플래시 캐시 정책이 %s(으)로 설정됨"

#, python-format
msgid "Flexvisor already unassigned volume %(id)s."
msgstr "Flexvisor에서 볼륨 %(id)s의 할당을 이미 해제했습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor snapshot %(id)s not existed."
msgstr "Flexvisor 스냅샷 %(id)s이(가) 없습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor succeeded to add volume %(id)s to group %(cgid)s."
msgstr "Flexvisor에서 볼륨 %(id)s을(를) 그룹 %(cgid)s에 추가했습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor succeeded to clone volume %(id)s."
msgstr "Flexvisor에서 볼륨 %(id)s을(를) 복제하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor succeeded to create volume %(id)s from snapshot."
msgstr "Flexvisor가 스냅샷에서 볼륨 %(id)s을(를) 작성하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor succeeded to create volume %(id)s."
msgstr "Flexvisor에서 볼륨 %(id)s을(를) 작성하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor succeeded to delete snapshot %(id)s."
msgstr "Flexvisor에서 스냅샷 %(id)s을(를) 삭제하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor succeeded to extend volume %(id)s."
msgstr "Flexvisor에서 볼륨 %(id)s을(를) 확장하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor succeeded to remove volume %(id)s from group %(cgid)s."
msgstr "Flexvisor가 그룹 %(cgid)s에서 볼륨 %(id)s을(를) 제거했습니다. "

#, python-format
msgid "Flexvisor succeeded to unassign volume %(id)s."
msgstr "Flexvisor에서 볼륨 %(id)s의 할당을 해제하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid "Flexvisor volume %(id)s does not exist."
msgstr "Flexvisor 볼륨 %(id)s이(가) 없습니다."

#, python-format
msgid "Folder %s does not exist, it was already deleted."
msgstr "폴더 %s이(가) 없습니다. 이미 삭제되었습니다."

msgid "Force upload to image is disabled, Force option will be ignored."
msgstr "이미지에 강제 업로드는 사용하지 않습니다. 강제 적용 옵션이 무시됩니다."

#, python-format
msgid "Found a temporary snapshot %(name)s"
msgstr "임시 스냅샷 %(name)s 발견"

#, python-format
msgid "Free capacity for backend is: %(free)s, total capacity: %(total)s."
msgstr "백엔드의 사용 가능 용량: %(free)s, 총 용량: %(total)s."

#, python-format
msgid "Friendly zone name after forming: %(zonename)s"
msgstr "구성 후의 선호 구역 이름: %(zonename)s"

#, python-format
msgid "Generating transfer record for volume %s"
msgstr "볼륨 %s의 전송 레코드 생성"

msgid "Get all snapshots completed successfully."
msgstr "모든 스냅샷 가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Get all volumes completed successfully."
msgstr "모든 볼륨 가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Get domain by name response: %s"
msgstr "이름별 도메인 가져오기 응답: %s"

msgid "Get snapshot metadata completed successfully."
msgstr "스냅샷 메타데이터 가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Get snapshot metadata value not implemented."
msgstr "스냅샷 메타데이터 값 가져오기가 구현되지 않았습니다."

#, python-format
msgid "Get the default ip: %s."
msgstr "기본 ip 가져오기: %s."

msgid "Get volume admin metadata completed successfully."
msgstr "볼륨 관리 메타데이터 가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Get volume image-metadata completed successfully."
msgstr "볼륨 이미지 메타데이터 가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Get volume metadata completed successfully."
msgstr "볼륨 메타데이터 가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Getting getInitiatorGrpList"
msgstr "getInitiatorGrpList 가져오기"

#, python-format
msgid "Getting volume information for vol_name=%s"
msgstr "vol_name=%s의 볼륨 정보 가져오기"

#, python-format
msgid "Going to perform request again %s with valid token."
msgstr "올바른 토큰으로 %s 요청을 다시 수행합니다."

#, python-format
msgid "HPE3PARCommon %(common_ver)s,hpe3parclient %(rest_ver)s"
msgstr "HPE3PARCommon %(common_ver)s,hpe3parclient %(rest_ver)s"

#, python-format
msgid "HPELeftHand API version %s"
msgstr "HPELeftHand API 버전 %s"

#, python-format
msgid "HTTP exception thrown: %s"
msgstr "HTTP 예외 처리: %s"

#, python-format
msgid "Hypermetro id: %(metro_id)s. Remote lun id: %(remote_lun_id)s."
msgstr "Hypermetro id: %(metro_id)s. 원격 lun id: %(remote_lun_id)s."

#, python-format
msgid "Ignored LU creation error \"%s\" while ensuring export."
msgstr "내보내기를 확인하는 중에 LU 작성 오류 \"%s\"이(가) 무시되었습니다."

#, python-format
msgid "Ignored LUN mapping entry addition error \"%s\" while ensuring export."
msgstr ""
"내보내기를 확인하는 동안 LUN 맵핑 항목 추가 오류 \"%s\"이(가) 무시되었습니다."

#, python-format
msgid "Ignored target creation error \"%s\" while ensuring export."
msgstr "내보내기를 확인하는 중에 대상 작성 오류 \"%s\"이(가) 무시되었습니다."

#, python-format
msgid "Ignored target group creation error \"%s\" while ensuring export."
msgstr ""
"내보내기를 확인하는 중에 대상 그룹 작성 오류 \"%s\"이(가) 무시되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Ignored target group member addition error \"%s\" while ensuring export."
msgstr ""
"내보내기를 확인하는 중에 대상 그룹 멤버 추가 오류 \"%s\"이(가) 무시되었습니"
"다."

#, python-format
msgid "Image %(pool)s/%(image)s is dependent on the snapshot %(snap)s."
msgstr "이미지 %(pool)s/%(image)s은(는) 스냅샷 %(snap)s에 종속됩니다."

#, python-format
msgid "Image cloning unsuccessful for image %(image_id)s. Message: %(msg)s"
msgstr "이미지 %(image_id)s에 대한 이미지 복제에 실패. 메시지: %(msg)s"

#, python-format
msgid "Image download %(sz).2f MB at %(mbps).2f MB/s"
msgstr "%(mbps).2f MB/s에서 이미지 다운로드 %(sz).2f MB"

#, python-format
msgid "Image will locally be converted to raw %s"
msgstr "로컬에서 이미지가 원시 %s(으)로 변환됨"

#, python-format
msgid "Image-volume cache disabled for host %(host)s."
msgstr "호스트 %(host)s에 대해 이미지-볼륨 캐시가 사용되지 않습니다."

#, python-format
msgid "Image-volume cache enabled for host %(host)s."
msgstr "호스트 %(host)s에 대해 이미지-볼륨 캐시가 사용되었습니다."

#, python-format
msgid "Import record id %s metadata from driver finished."
msgstr "드라이버에서 레코드 id %s 메타데이터 가져오기가 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Import record started, backup_url: %s."
msgstr "레코드 가져오기가 시작됨, backup_url: %s."

#, python-format
msgid "Imported %(fail)s to %(guid)s."
msgstr "%(fail)s을(를) %(guid)s에 가져왔습니다."

#, python-format
msgid "Initialize connection: %(volume)s."
msgstr "연결 초기화: %(volume)s."

msgid "Initialize volume connection completed successfully."
msgstr "볼륨 연결 초기화가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Initialized driver %(name)s version: %(vers)s"
msgstr "초기화된 드라이버 %(name)s 버전: %(vers)s"

#, python-format
msgid ""
"Initializing RPC dependent components of volume driver %(driver_name)s "
"(%(version)s)"
msgstr ""
"볼륨 드라이버 %(driver_name)s (%(version)s)의 RPC 종속 구성 요소 초기화"

msgid "Initializing extension manager."
msgstr "확장기능 관리자를 초기화 중입니다. "

#, python-format
msgid ""
"Initiator Name(s) %(initiatorNames)s are not on array %(storageSystemName)s."
msgstr ""
"개시자 이름 %(initiatorNames)s이(가) 배열 %(storageSystemName)s에 없습니다."

#, python-format
msgid ""
"Initiator Name(s) %(initiatorNames)s are not on array %(storageSystemName)s. "
msgstr ""
"개시자 이름 %(initiatorNames)s이(가) 배열 %(storageSystemName)s에 없습니다."

#, python-format
msgid "Initiator group name is %(grp)s for initiator %(iname)s"
msgstr "개시자  %(iname)s의 개시자 그룹 이름이 %(grp)s입니다."

#, python-format
msgid "LUN %(id)s extended to %(size)s GB."
msgstr "LUN %(id)s이(가) %(size)sGB로 확장되었습니다."

#, python-format
msgid "LUN with given ref %s need not be renamed during manage operation."
msgstr ""
"지정된 ref %s이(가) 있는 LUN은 관리 조작 중에 이름을 바꾸지 않아도 됩니다."

#, python-format
msgid ""
"Leaving create_volume: %(volumeName)s  Return code: %(rc)lu volume dict: "
"%(name)s."
msgstr ""
"create_volume 종료: %(volumeName)s  리턴 코드: %(rc)lu 볼륨 dict: %(name)s."

#, python-format
msgid "Leaving delete_volume: %(volumename)s  Return code: %(rc)lu."
msgstr "delete_volume 종료: %(volumename)s  리턴 코드: %(rc)lu."

#, python-format
msgid "Leaving initialize_connection: %s"
msgstr "initialize_connection 종료: %s"

#, python-format
msgid "Loaded extension: %s"
msgstr "로드된 확장: %s"

#, python-format
msgid ""
"Logical Volume not found when querying LVM info. (vg_name=%(vg)s, lv_name="
"%(lv)s"
msgstr ""
"LVM 정보를 쿼리할 때 논리 볼륨을 찾을 수 없습니다. (vg_name=%(vg)s, lv_name="
"%(lv)s"

msgid "Manage existing volume completed successfully."
msgstr "기존 볼륨 관리가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Manage operation completed for LUN with new path %(path)s and uuid %(uuid)s."
msgstr ""
"새 경로 %(path)s 및 uuid %(uuid)s(으)로 LUN의 관리 조작이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Manage operation completed for volume with new label %(label)s and wwn "
"%(wwn)s."
msgstr ""
"새 레이블 %(label)s 및 wwn %(wwn)s의 볼륨에 대한 관리 조작이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Manage volume %s"
msgstr "볼륨 %s 관리"

msgid "Manage volume request issued successfully."
msgstr "볼륨 요청 관리가 성공적으로 실행되었습니다."

#, python-format
msgid "Masking view %(maskingViewName)s successfully deleted."
msgstr "마스킹 보기 %(maskingViewName)s이(가) 성공적으로 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Migrate Volume %(volume_id)s completed."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s 마이그레이션이 완료되었습니다."

msgid "Migrate volume completed successfully."
msgstr "볼륨 마이그레이션이 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Migrate volume completion issued successfully."
msgstr "볼륨 마이그레이션 완료가 성공적으로 실행되었습니다."

msgid "Migrate volume request issued successfully."
msgstr "볼륨 마이그레이션 요청이 성공적으로 실행되었습니다."

#, python-format
msgid "Migrating using retype Volume: %(volume)s."
msgstr "볼륨: %(volume)s 재입력을 사용하여 마이그레이션."

#, python-format
msgid ""
"Modifying %(volume_name)s snap_cpg from %(old_snap_cpg)s to %(new_snap_cpg)s."
msgstr ""
"%(volume_name)s snap_cpg를 %(old_snap_cpg)s에서 %(new_snap_cpg)s(으)로 수정."

#, python-format
msgid "Modifying %(volume_name)s userCPG from %(old_cpg)s to %(new_cpg)s"
msgstr "%(old_cpg)s에서 %(new_cpg)s(으)로 %(volume_name)s userCPG 수정"

#, python-format
msgid "Modifying %s comments."
msgstr "%s 주석 수정."

msgid ""
"Module PyWBEM not installed.  Install PyWBEM using the python-pywbem package."
msgstr ""
"PyWBEM 모듈이 설치되지 않았습니다. python-pywbem 패키지를 사용하여 PyWBEM을 "
"설치하십시오. "

msgid ""
"Module PyWBEM not installed. Install PyWBEM using the python-pywbem package."
msgstr ""
"모듈 PyWBEM이 설치되지 않았습니다. python-pywbem 패키지를 사용하여 PyWBEM을 "
"설치하십시오."

#, python-format
msgid "Mounting volume: %s ..."
msgstr "볼륨 마운트: %s ..."

#, python-format
msgid "Mounting volume: %s succeeded"
msgstr "볼륨 마운트: %s 성공"

#, python-format
msgid ""
"NON-FAST: capacity stats for pool %(poolName)s on array %(arrayName)s "
"total_capacity_gb=%(total_capacity_gb)lu, free_capacity_gb="
"%(free_capacity_gb)lu."
msgstr ""
"NON-FAST: 배열 %(arrayName)s의 풀 %(poolName)s에 대한 용량 통계 "
"total_capacity_gb=%(total_capacity_gb)lu, free_capacity_gb="
"%(free_capacity_gb)lu."

msgid "Need to remove FC Zone, building initiator target map"
msgstr "FC Zone을 제거해야 하며, 개시자 대상 맵 빌드"

msgid "Need to remove FC Zone, building initiator target map."
msgstr "FC Zone을 제거해야 하며, 개시자 대상 맵 빌드."

#, python-format
msgid ""
"NetApp driver of family %(storage_family)s and protocol %(storage_protocol)s "
"loaded."
msgstr ""
"제품군 %(storage_family)s 및 프로토콜 %(storage_protocol)s의 NetApp 드라이버"
"가 로드되었습니다."

#, python-format
msgid "New Cinder secure environment indicator file created at path %s."
msgstr "새 Cinder 보안 환경 표시기 파일이 %s 경로에 작성되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"New size is equal to the real size from backend storage, no need to extend. "
"realsize: %(oldsize)s, newsize: %(newsize)s."
msgstr ""
"새 크기는 백엔드 스토리지의 실제 크기와 같으므로 확장하지 않아도 됩니다. "
"realsize: %(oldsize)s, newsize: %(newsize)s."

#, python-format
msgid "New str info is: %s."
msgstr "새 str 정보: %s."

#, python-format
msgid "No dpkg-query info found for %(pkg)s package."
msgstr "%(pkg)s 패키지의 dpkg-query 정보를 찾을 수 없습니다."

#, python-format
msgid "No igroup found for initiator %s"
msgstr "%s 개시자의 igroup을 찾을 수 없음"

#, python-format
msgid "No iscsi target present for volume id:%(vol_id)s: %(e)s"
msgstr "볼륨 id %(vol_id)s의 iscsi 대상이 없음: %(e)s"

#, python-format
msgid "No need to extend volume %s as it is already the requested new size."
msgstr "볼륨 %s이(가) 이미 요청된 새 크기이므로 볼륨을 확장하지 않아도 됩니다."

#, python-format
msgid ""
"No replication synchronization session found associated with source volume "
"%(source)s on %(storageSystem)s."
msgstr ""
"발견된 복제 동기화 세션이 %(storageSystem)s의 소스 볼륨 %(source)s과(와) 연관"
"되지 않았습니다."

#, python-format
msgid ""
"No restore point found for backup='%(backup)s' of volume %(volume)s although "
"base image is found - forcing full copy."
msgstr ""
"기본 이미지가 있어도 볼륨 %(volume)s의 백업='%(backup)s'의 복원 지점을 찾을 "
"수 없음 - 전체 복사 시행."

#, python-format
msgid "No rpm info found for %(pkg)s package."
msgstr "%(pkg)s 패키지의 rpm 정보를 찾을 수 없습니다."

#, python-format
msgid "No targets to add or remove connection for initiator: %(init_wwn)s"
msgstr "개시자의 연결을 추가하거나 제거할 대상이 없음: %(init_wwn)s"

#, python-format
msgid "No volume found for CG: %(cg)s."
msgstr "CG의 볼륨을 찾을 수 없음: %(cg)s."

#, python-format
msgid "Non fatal cleanup error: %s."
msgstr "치명적이지 않은 정리 오류: %s."

#, python-format
msgid "OpenStack OS Version Info: %(info)s"
msgstr "OpenStack OS 버전 정보: %(info)s"

#, python-format
msgid ""
"Origin volume %s appears to be removed, try to remove it from backend if it "
"is there."
msgstr ""
"원래 볼륨 %s이(가) 제거된 것으로 보입니다. 볼륨이 백엔드에 있는 경우 제거하십"
"시오."

#, python-format
msgid "Overwriting volume %(volume_id)s with restore of backup %(backup_id)s"
msgstr "%(volume_id)s 볼륨을 %(backup_id)s 백업의 복원으로 겹쳐씀"

#, python-format
msgid "Params for add volume request: %s."
msgstr "볼륨 요청 추가 매개 변수: %s."

#, python-format
msgid "Performing post clone for %s"
msgstr "%s의 사후 복제 수행"

#, python-format
msgid "Performing secure delete on volume: %s"
msgstr "%s 볼륨에서 보안 삭제 수행"

#, python-format
msgid "Pool id is %s."
msgstr "풀 id는 %s입니다."

#, python-format
msgid "Port group instance name is %(foundPortGroupInstanceName)s."
msgstr "포트 그룹 인스턴스 이름이 %(foundPortGroupInstanceName)s입니다."

#, python-format
msgid "Post clone resize LUN %s"
msgstr "사후 복제 크기 조정 LUN %s"

#, python-format
msgid "Prefer use target wwpn %(wwpn)s"
msgstr "대상 wwpn %(wwpn)s 사용 선호"

#, python-format
msgid "Profile %s has been deleted."
msgstr "프로파일 %s이(가) 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Protection domain id: %(domain_id)s."
msgstr "보호 도메인 id: %(domain_id)s."

#, python-format
msgid "Protection domain name: %(domain_name)s."
msgstr "보호 도메인 이름: %(domain_name)s."

msgid "Proxy mode detected."
msgstr "프록시 모드가 발견되었습니다."

#, python-format
msgid "Purging deleted rows older than age=%(age)d days from table=%(table)s"
msgstr "테이블=%(table)s에서 기간=%(age)d일보다 오래된 삭제 행 제거"

#, python-format
msgid "QoS: %s."
msgstr "QoS: %s."

#, python-format
msgid "Query capacity stats response: %s."
msgstr "용량 통계 쿼리 응답: %s."

msgid ""
"RBD striping not supported - ignoring configuration settings for rbd striping"
msgstr "RBD 스트리핑이 지원되지 않음 - rbd 스트리핑의 구성 설정 무시"

#, python-format
msgid "RBD volume %s not found, allowing delete operation to proceed."
msgstr "RBD 볼륨 %s을(를) 찾을 수 없으므로, 삭제 조작을 계속할 수 없습니다."

#, python-format
msgid ""
"REST server IP: %(ip)s, port: %(port)s, username: %(user)s. Verify server's "
"certificate: %(verify_cert)s."
msgstr ""
"REST 서버 IP: %(ip)s, 포트: %(port)s, 사용자 이름: %(user)s. 서버의 인증서 확"
"인: %(verify_cert)s."

#, python-format
msgid "Re-using existing purity host %(host_name)r"
msgstr "기존 purity 호스트 %(host_name)r 재사용"

msgid "Reconnected to coordination backend."
msgstr "조정 백엔드에 다시 연결되었습니다."

msgid "Reconnecting to coordination backend."
msgstr "조정 백엔드에 다시 연결 중입니다."

#, python-format
msgid "Registering image in cache %s"
msgstr "캐시 %s에 이미지 등록"

#, python-format
msgid "Regular file: %s created."
msgstr "일반 파일: %s이(가) 작성되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Relocating volume: %s to a different datastore due to insufficient disk "
"space on current datastore."
msgstr ""
"현재 데이터 저장소의 디스크 공간이 부족하므로 볼륨 %s을(를) 다른 데이터 저장"
"소로 재배치."

#, python-format
msgid "Remote return FC info is: %s."
msgstr "원격 리턴 FC 정보: %s."

msgid "Remove volume export completed successfully."
msgstr "볼륨 내보내기 제거가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Removed %s from cg."
msgstr "cg에서 %s이(가) 제거되었습니다."

#, python-format
msgid "Removing ACL from volume=%(vol)s for initiator group %(igrp)s"
msgstr "개시자 그룹 이름 %(igrp)s의 볼륨=%(vol)s에서 ACL 제거"

#, python-format
msgid "Removing iscsi_target for Volume ID: %s"
msgstr "볼륨 ID %s에 대한 iscsi_target 제거"

#, python-format
msgid "Removing iscsi_target for volume: %s"
msgstr "%s 볼륨에 대한 iscsi_target 제거"

#, python-format
msgid "Removing iscsi_target for: %s"
msgstr "%s에 대한 iscsi_target 제거"

#, python-format
msgid "Removing iscsi_target: %s"
msgstr "iscsi_target 제거: %s"

#, python-format
msgid "Removing non-active host: %(host)s from scheduler cache."
msgstr "스케줄러 캐시에서 비활성 호스트: %(host)s 제거."

#, python-format
msgid "Removing volume %(v)s from consistency group %(cg)s."
msgstr "일관성 그룹 %(cg)s에서 볼륨 %(v)s 제거 "

#, python-format
msgid "Removing volumes from cg %s."
msgstr "cg %s에서 볼륨 제거."

#, python-format
msgid "Rename Volume %(volume_id)s completed."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s 이름 변경이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Renaming %(id)s from %(current_name)s to %(new_name)s."
msgstr "%(id)s의 이름을 %(current_name)s에서 %(new_name)s(으)로 변경."

#, python-format
msgid "Renaming backing VM: %(backing)s to %(new_name)s."
msgstr "백업 VM %(backing)s의 이름을 %(new_name)s(으)로 변경."

#, python-format
msgid "Renaming existing snapshot %(ref_name)s to %(new_name)s"
msgstr "기본 스냅샷의 이름을 %(ref_name)s에서 %(new_name)s(으)로 변경"

#, python-format
msgid "Renaming existing volume %(ref_name)s to %(new_name)s"
msgstr "기본 볼륨의 이름을 %(ref_name)s에서 %(new_name)s(으)로 변경"

#, python-format
msgid "Replication %(vol)s to %(dest)s."
msgstr "%(vol)s을(를) %(dest)s에 복제."

#, python-format
msgid "Replication created for %(volname)s to %(destsc)s"
msgstr "%(destsc)s에 %(volname)s에 대한 복제 작성"

#, python-format
msgid "Replication is not configured on backend: %s."
msgstr "복제가 백엔드에 구성되지 않음: %s."

#, python-format
msgid "Requested image %(id)s is not in raw format."
msgstr "요청된 이미지 %(id)s이(가) 원시 형식이 아닙니다."

#, python-format
msgid "Requested unified config: %(storage_family)s and %(storage_protocol)s."
msgstr "요청된 통합 구성: %(storage_family)s 및 %(storage_protocol)s."

msgid "Reserve volume completed successfully."
msgstr "볼륨 예약이 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Reset backup status started, backup_id: %(backup_id)s, status: %(status)s."
msgstr "백업 상태 재설정이 시작됨, backup_id: %(backup_id)s, 상태: %(status)s."

#, python-format
msgid "Resetting backup %s to available (was restoring)."
msgstr "백업 %s을(를) 사용 가능으로 재설정(복원)."

#, python-format
msgid "Resetting backup %s to error (was creating)."
msgstr "백업 %s을(를) 오류로 재설정(작성)."

msgid "Resetting cached RPC version pins."
msgstr "캐시된 RPC 버전 핀을 재설정하는 중입니다."

#, python-format
msgid ""
"Resetting volume %(vol_id)s to previous status %(status)s (was backing-up)."
msgstr "볼륨 %(vol_id)s을(를) 이전 상태 %(status)s(으)로 재설정(백업)."

#, python-format
msgid "Resizing LUN %s directly to new size."
msgstr "LUN %s의 크기를 직접 새 크기로 조정합니다."

#, python-format
msgid "Resizing LUN %s using clone operation."
msgstr "복제 조작을 사용하여 LUN %s 크기 조정."

#, python-format
msgid "Resizing file to %sG"
msgstr "파일의 크기를 %sG로 조정"

#, python-format
msgid "Resizing file to %sG..."
msgstr "파일의 크기를 %sG(으)로 조정..."

#, python-format
msgid ""
"Restore backup finished, backup %(backup_id)s restored to volume "
"%(volume_id)s."
msgstr ""
"백업 복원이 완료됨, 백업 %(backup_id)s이(가) 볼륨 %(volume_id)s(으)로 복원됩"
"니다."

#, python-format
msgid "Restore backup started, backup: %(backup_id)s volume: %(volume_id)s."
msgstr "백업 복원이 시작됨, 백업: %(backup_id)s 볼륨: %(volume_id)s."

#, python-format
msgid "Restoring backup %(backup)s to volume %(volume)s."
msgstr "백업 %(backup)s을(를) 볼륨 %(volume)s(으)로 복원 중입니다."

#, python-format
msgid "Restoring backup %(backup_id)s to volume %(volume_id)s"
msgstr "%(backup_id)s 백업을 %(volume_id)s 볼륨으로 복원"

msgid "Restoring iSCSI target from configuration file"
msgstr "구성 파일에서 iSCSI 대상 복원"

msgid "Resume volume delete completed successfully."
msgstr "볼륨 삭제 재개가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Resuming delete on backup: %s."
msgstr "백업에서 삭제 재개: %s."

#, python-format
msgid "Return FC info is: %s."
msgstr "리턴 FC 정보: %s."

#, python-format
msgid "Returning random Port Group: %(portGroupName)s."
msgstr "임의의 포트 그룹 %(portGroupName)s(으)로 리턴합니다."

#, python-format
msgid ""
"Retype LUN(id: %(lun_id)s) smartcache from (name: %(old_name)s, id: "
"%(old_id)s) to (name: %(new_name)s, id: %(new_id)s) successfully."
msgstr ""
"LUN(id: %(lun_id)s) smartcache를 (name: %(old_name)s, id: %(old_id)s)에서 "
"(name: %(new_name)s, id: %(new_id)s)(으)로 다시 입력하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid ""
"Retype LUN(id: %(lun_id)s) smartpartition from (name: %(old_name)s, id: "
"%(old_id)s) to (name: %(new_name)s, id: %(new_id)s) success."
msgstr ""
"LUN(id: %(lun_id)s) smartpartition을 (name: %(old_name)s, id: %(old_id)s)에"
"서 (name: %(new_name)s, id: %(new_id)s)(으)로 다시 입력하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid ""
"Retype LUN(id: %(lun_id)s) smartqos from %(old_qos_value)s to %(new_qos)s "
"success."
msgstr ""
"LUN(id: %(lun_id)s) smartqos를 %(old_qos_value)s에서 %(new_qos)s(으)로 다시 "
"입력하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid ""
"Retype LUN(id: %(lun_id)s) smarttier policy from %(old_policy)s to "
"%(new_policy)s success."
msgstr ""
"LUN(id: %(lun_id)s) smarttier 정책을 %(old_policy)s에서 %(new_policy)s(으)로 "
"다시 입력하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid "Retype Volume %(volume_id)s is completed."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s 다시 입력이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Retype Volume %(volume_id)s is done and migrated to pool %(pool_id)s."
msgstr ""
"볼륨 %(volume_id)s 다시 입력이 수행되었으며 풀 %(pool_id)s(으)로 마이그레이션"
"되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Retype revert %(volume_name)s snap_cpg from %(new_snap_cpg)s back to "
"%(old_snap_cpg)s."
msgstr ""
"다시 입력에서 %(volume_name)s snap_cpg를 %(new_snap_cpg)s에서 다시 "
"%(old_snap_cpg)s(으)로 되돌립니다."

msgid "Retype volume completed successfully."
msgstr "볼륨 다시 입력이 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Retype volume request issued successfully."
msgstr "볼륨 다시 입력 요청이 성공적으로 실행되었습니다."

msgid "Retype was to same Storage Profile."
msgstr "동일한 스토리지 프로파일에 다시 입력되었습니다."

msgid "Roll detaching of volume completed successfully."
msgstr "볼륨 연결 해제가 성공적으로 롤링되었습니다."

#, python-format
msgid "Running with vmemclient version: %s"
msgstr "vmemclient 버전으로 실행: %s"

#, python-format
msgid "SC server created %s"
msgstr "SC 서버 작성 %s"

#, python-format
msgid ""
"ScaleIO copy_image_to_volume volume: %(vol)s image service: %(service)s "
"image id: %(id)s."
msgstr ""
"ScaleIO copy_image_to_volume 볼륨: %(vol)s 이미지 서비스: %(service)s 이미지 "
"id: %(id)s."

#, python-format
msgid ""
"ScaleIO copy_volume_to_image volume: %(vol)s image service: %(service)s "
"image meta: %(meta)s."
msgstr ""
"ScaleIO copy_volume_to_image 볼륨: %(vol)s 이미지 서비스: %(service)s 이미지 "
"메타: %(meta)s."

#, python-format
msgid ""
"ScaleIO create cloned volume: source volume %(src)s to target volume %(tgt)s."
msgstr ""
"ScaleIO가 소스 볼륨 %(src)s에서 대상 볼륨 %(tgt)s(으)로 복제된 볼륨을 작성합"
"니다."

#, python-format
msgid ""
"ScaleIO create volume from snapshot: snapshot %(snapname)s to volume "
"%(volname)s."
msgstr ""
"스냅샷에서 ScaleIO가 볼륨 작성: 볼륨 %(volname)s의 스냅샷 %(snapname)s."

msgid "ScaleIO delete snapshot."
msgstr "ScaleIO에서 스냅샷 삭제."

#, python-format
msgid "ScaleIO extend volume: volume %(volname)s to size %(new_size)s."
msgstr "ScaleIO에서 볼륨 %(volname)s을(를) 크기 %(new_size)s(으)로 확장합니다."

#, python-format
msgid "ScaleIO get domain id by name request: %s."
msgstr "ScaleIO 이름별 도메인 가져오기 요청: %s."

#, python-format
msgid "ScaleIO get pool id by name request: %s."
msgstr "ScaleIO에서 이름별 풀 가져오기 요청: %s."

#, python-format
msgid "ScaleIO get volume by id request: %s."
msgstr "ScaleIO의 id별 볼륨 가져오기 요청: %s."

#, python-format
msgid "ScaleIO rename volume request: %s."
msgstr "ScaleIO 볼륨 이름 변경 요청: %s."

msgid "ScaleIO snapshot group of volumes"
msgstr "볼륨의 ScaleIO 스냅샷 그룹"

#, python-format
msgid "ScaleIO volume %(vol)s was renamed to %(new_name)s."
msgstr "ScaleIO 볼륨 %(vol)s의 이름이 %(new_name)s(으)로 변경되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Secondary ssh hosts key file %(kwargs)s will be loaded along with %(conf)s "
"from /etc/cinder.conf."
msgstr ""
"보조 ssh 호스트 키 파일 %(kwargs)s이(가) /etc/cinder.conf의 %(conf)s과(와) 함"
"께 로드됩니다."

msgid ""
"Service not found for updating active_backend_id, assuming default for "
"driver init."
msgstr ""
"active_backend_id 업데이트를 위한 서비스를 찾을 수 없으므로, 드라이버 초기화 "
"기본값을 사용합니다."

msgid "Session might have expired. Trying to relogin"
msgstr "세션이 만기되었을 수 있습니다. 다시 로그인을 시도합니다."

msgid "Set backend status to frozen successfully."
msgstr "백엔드 상태가 동결로 설정되었습니다."

#, python-format
msgid "Set newly managed Cinder volume name to %(name)s."
msgstr "새로 관리된 Cinder 볼륨 이름을 %(name)s(으)로 설정합니다."

#, python-format
msgid "Setting host %(host)s to %(state)s."
msgstr "%(host)s 호스트를 %(state)s(으)로 설정 중입니다. "

#, python-format
msgid "Setting snapshot %(snap)s to online_flag %(flag)s"
msgstr "스냅샷 %(snap)s을(를) online_flag %(flag)s(으)로 설정"

#, python-format
msgid "Setting volume %(vol)s to online_flag %(flag)s"
msgstr "볼륨 %(vol)s을(를) online_flag %(flag)s(으)로 설정"

#, python-format
msgid ""
"Skipping add target %(target_array)s to protection group %(pgname)s since "
"it's already added."
msgstr ""
"대상 %(target_array)s이(가) 이미 보호 그룹 %(pgname)s에 추가되었으므로 이 작"
"업을 건너뜁니다."

#, python-format
msgid ""
"Skipping allow pgroup %(pgname)s on target array %(target_array)s since it "
"is already allowed."
msgstr ""
"대상 배열 %(target_array)s에서 pgroup %(pgname)s이(가) 이미 허용되었으므로, "
"이 작업을 건너뜁니다."

#, python-format
msgid "Skipping deletion of volume %s as it does not exist."
msgstr "볼륨 %s이(가) 없으므로 삭제를 건너뜁니다."

msgid "Skipping ensure_export. Found existing iSCSI target."
msgstr "ensure_export를 건너뜁니다. 기존 iSCSI 대상이 발견되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Skipping image volume %(id)s because it is not accessible by current Tenant."
msgstr ""
"현재 테넌트에서 액세스할 수 없으므로 이미지 볼륨 %(id)s을(를) 건너뜁니다."

#, python-format
msgid ""
"Skipping remove_export. No iscsi_target is presently exported for volume: %s"
msgstr ""
"remove_export를 건너뜀. 현재 %s 볼륨에 대한 iscsi_target이 내보내지지 않았습"
"니다. "

#, python-format
msgid "Skipping remove_export. No iscsi_target provisioned for volume: %s"
msgstr ""
"remove_export를 건너뛰고 있습니다. 볼륨에 대해 프로비저닝된 iscsi_target이 없"
"음: %s"

#, python-format
msgid "Smb share %(share)s Total size %(size)s Total allocated %(allocated)s"
msgstr "Smb 공유 %(share)s 총 크기 %(size)s 할당된 총계 %(allocated)s"

#, python-format
msgid "Snapshot %(disp)s '%(new)s' is now being managed."
msgstr "스냅샷 %(disp)s '%(new)s'을(를) 지금 관리 중입니다."

#, python-format
msgid ""
"Snapshot %(disp)s '%(vol)s' is no longer managed. Snapshot renamed to "
"'%(new)s'."
msgstr ""
"스냅샷 %(disp)s '%(vol)s'이(가) 더 이상 관리되지 않습니다. 스냅샷의 이름이 "
"'%(new)s'(으)로 변경됩니다."

#, python-format
msgid ""
"Snapshot %(folder)s@%(snapshot)s does not exist, it was already deleted."
msgstr "스냅샷 %(folder)s@%(snapshot)s이(가) 없습니다. 이미 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Snapshot %(folder)s@%(snapshot)s has dependent clones, it will be deleted "
"later."
msgstr ""
"스냅샷 %(folder)s@%(snapshot)s에 종속 복제본이 있으므로 나중에 삭제됩니다."

#, python-format
msgid "Snapshot %s created successfully."
msgstr "스냅샷 %s이(가) 성공적으로 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Snapshot %s does not exist in backend."
msgstr "백엔드에 스냅샷 %s이(가) 없습니다."

#, python-format
msgid "Snapshot %s does not exist, it seems it was already deleted."
msgstr "스냅샷 %s이(가) 없습니다. 이미 삭제된 것으로 보입니다."

#, python-format
msgid "Snapshot %s does not exist, it was already deleted."
msgstr "스냅샷 %s이(가) 없습니다. 이미 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Snapshot %s has dependent clones, will be deleted later."
msgstr "스냅샷 %s에 종속 복제본이 있으므로 나중에 삭제됩니다."

#, python-format
msgid "Snapshot %s not found"
msgstr "스냅샷 %s을(를) 찾을 수 없음"

#, python-format
msgid "Snapshot '%(ref)s' renamed to '%(new)s'."
msgstr "스냅샷 '%(ref)s'의 이름이 '%(new)s'(으)로 변경됩니다."

msgid "Snapshot create request issued successfully."
msgstr "스냅샷 작성 요청이 성공적으로 실행되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Snapshot creation %(cloneName)s completed. Source Volume: %(sourceName)s."
msgstr ""
"스냅샷 작성 %(cloneName)s이(가) 완료되었습니다. 소스 볼륨: %(sourceName)s."

msgid "Snapshot delete request issued successfully."
msgstr "스냅샷 삭제 요청이 성공적으로 실행되었습니다."

msgid "Snapshot force create request issued successfully."
msgstr "스냅샷 강제 작성 요청이 성공적으로 실행되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Snapshot record for %s is not present, allowing snapshot_delete to proceed."
msgstr "%s의 스냅샷 레코드가 없으므로, snapshot_delete를 계속할 수 있습니다."

msgid "Snapshot retrieved successfully."
msgstr "스냅샷이 성공적으로 검색되었습니다."

#, python-format
msgid "Snapshot volume %(vol)s into snapshot %(id)s."
msgstr "볼륨 %(vol)s의 스냅샷을 스냅샷 %(id)s(으)로 작성합니다."

#, python-format
msgid "Snapshot volume response: %s."
msgstr "스냅샷 볼륨 응답: %s."

#, python-format
msgid "Snapshot: %(snapshot)s: not found on the array."
msgstr "스냅샷 %(snapshot)s이(가) 배열에 없음"

#, python-format
msgid "Source Snapshot: %s"
msgstr "소스 스냅샷: %s"

#, python-format
msgid ""
"Source and destination ZFSSA shares are the same. Do nothing. volume: %s"
msgstr ""
"소스 및 대상 ZFSSA 공유가 동일합니다. 아무 작업도 수행하지 않습니다. 볼륨: %s"

#, python-format
msgid "Start to create cgsnapshot for consistency group: %(group_name)s"
msgstr "일관성 그룹의 cgsnapshot 작성 시작: %(group_name)s"

#, python-format
msgid "Start to create consistency group: %(group_name)s id: %(id)s"
msgstr "일관성 그룹 작성 시작: %(group_name)s id: %(id)s"

#, python-format
msgid "Start to delete consistency group: %(cg_name)s"
msgstr "일관성 그룹 삭제 시작: %(cg_name)s"

#, python-format
msgid "Starting %(topic)s node (version %(version_string)s)"
msgstr "%(topic)s 노드(버전 %(version_string)s) 시작 중"

#, python-format
msgid "Starting volume driver %(driver_name)s (%(version)s)"
msgstr "볼륨 드라이버 %(driver_name)s (%(version)s) 시작"

#, python-format
msgid "Storage Group %(storageGroupName)s successfully deleted."
msgstr "스토리지 그룹 %(storageGroupName)s이(가) 성공적으로 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Storage group not associated with the policy. Exception is %s."
msgstr "스토리지 그룹이 정책과 연관되지 않았습니다. 예외는 %s입니다."

#, python-format
msgid ""
"Storage pools names: %(pools)s, storage pool name: %(pool)s, pool id: "
"%(pool_id)s."
msgstr ""
"스토리지 풀 이름: %(pools)s, 스토리지 풀 이름: %(pool)s, 풀 id: %(pool_id)s."

#, python-format
msgid "Successful login by user %s"
msgstr "%s 사용자로 로그인 완료"

#, python-format
msgid "Successfully added %(volumeName)s to %(sgGroupName)s."
msgstr "%(volumeName)s이(가) %(sgGroupName)s에 성공적으로 추가되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully copied disk at: %(src)s to: %(dest)s."
msgstr " %(src)s의 디스크를 %(dest)s(으)로 복사했습니다."

#, python-format
msgid "Successfully create volume %s"
msgstr "볼륨 %s을(를) 성공적으로 작성"

#, python-format
msgid ""
"Successfully created a CloudByte volume [%(cb_vol)s] w.r.t OpenStack volume "
"[%(stack_vol)s]."
msgstr ""
"CloudByte 볼륨 [%(cb_vol)s] w.r.t OpenStack 볼륨 [%(stack_vol)s]이(가) 성공적"
"으로 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully created clone: %s."
msgstr "성공적으로 복제본이 작성됨: %s."

#, python-format
msgid ""
"Successfully created snapshot: %(snap)s for volume backing: %(backing)s."
msgstr "볼륨 백업 %(backing)s의 스냅샷 %(snap)s이(가) 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully created snapshot: %s."
msgstr "성공적으로 스냅샷이 작성됨: %s."

#, python-format
msgid "Successfully created volume backing: %s."
msgstr "성공적으로 볼륨 백업이 작성됨: %s"

#, python-format
msgid "Successfully deleted %s."
msgstr "%s이(가) 성공적으로 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully deleted file: %s."
msgstr "성공적으로 파일 삭제: %s."

#, python-format
msgid "Successfully deleted snapshot: %(name)s of backing: %(backing)s."
msgstr "백업 %(backing)s의 스냅샷 %(name)s이(가) 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully deleted snapshot: %s"
msgstr "성공적으로 스냅샷 삭제: %s"

#, python-format
msgid "Successfully deleted snapshot: %s."
msgstr "성공적으로 스냅샷 삭제: %s."

#, python-format
msgid ""
"Successfully deleted volume [%(cb_vol)s] at CloudByte corresponding to "
"OpenStack volume [%(stack_vol)s]."
msgstr ""
"OpenStack volume [%(stack_vol)s]에 해당하는 CloudByte의 볼륨 [%(cb_vol)s]이"
"(가) 성공적으로 삭제되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully deleted volume: %s"
msgstr "성공적으로 볼륨 삭제: %s"

#, python-format
msgid "Successfully extended virtual disk: %(path)s to %(size)s GB."
msgstr "가상 디스크 %(path)s을(를) %(size)sGB(으)로 확장했습니다."

#, python-format
msgid "Successfully extended volume %(volume_id)s to size %(size)s."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s을(를) 크기 %(size)s(으)로 확장하는 데 성공했습니다."

#, python-format
msgid "Successfully extended volume: %(vol)s to size: %(size)s GB."
msgstr "볼륨 %(vol)s을(를) %(size)sGB 크기로 확장했습니다."

#, python-format
msgid "Successfully got volume information for volume %s"
msgstr "볼륨 %s의 볼륨 정보를 성공적으로 가져옴"

#, python-format
msgid "Successfully initialized connection with volume: %(volume_id)s."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s과(와) 연결이 성공적으로 시작되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Successfully initialized connection. target_wwn: %(target_wwn)s, "
"initiator_target_map: %(initiator_target_map)s, lun: %(target_lun)s."
msgstr ""
"연결이 성공적으로 시작되었습니다. target_wwn: %(target_wwn)s, "
"initiator_target_map: %(initiator_target_map)s, lun: %(target_lun)s."

#, python-format
msgid ""
"Successfully moved volume backing: %(backing)s into the folder: %(fol)s."
msgstr "볼륨 백업 %(backing)s을(를) 폴더 %(fol)s(으)로 이동했습니다."

#, python-format
msgid ""
"Successfully relocated volume backing: %(backing)s to datastore: %(ds)s and "
"resource pool: %(rp)s."
msgstr ""
"볼륨 백업 %(backing)s을(를) 데이터 저장소 %(ds)s 및 자원 풀 %(rp)s(으)로 재배"
"치했습니다."

msgid "Successfully retrieved InitiatorGrpList"
msgstr "성공적으로 InitiatorGrpList 검색"

#, python-format
msgid "Successfully setup driver: %(driver)s for server: %(ip)s."
msgstr "%(ip)s 서버의 드라이버 %(driver)s을(를) 성공적으로 설정했습니다."

#, python-format
msgid "Successfully setup replication for %s."
msgstr "%s의 설정이 성공적으로 복제되었습니다."

#, python-format
msgid "Successfully terminated connection for volume: %(volume_id)s."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s의 연결이 성공적으로 종료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Successfully update volume stats. backend: %(volume_backend_name)s, vendor: "
"%(vendor_name)s, driver version: %(driver_version)s, storage protocol: "
"%(storage_protocol)s."
msgstr ""
"볼륨 통계가 성공적으로 업데이트되었습니다. 백엔드: %(volume_backend_name)s, "
"공급자: %(vendor_name)s, 드라이버 버전: %(driver_version)s, 스토리지 프로토"
"콜: %(storage_protocol)s."

#, python-format
msgid ""
"Successfully updated CloudByte volume [%(cb_vol)s] corresponding to "
"OpenStack volume [%(ops_vol)s]."
msgstr ""
"OpenStack 볼륨 [%(ops_vol)s]에 해당하는 CloudByte 볼륨 [%(cb_vol)s]이(가) 성"
"공적으로 업데이트되었습니다."

#, python-format
msgid "Switching volume %(vol)s to profile %(prof)s."
msgstr "볼륨 %(vol)s을(를) 프로파일 %(prof)s에 전환."

#, python-format
msgid "System %(id)s has %(status)s status."
msgstr "시스템 %(id)s의 상태가 %(status)s입니다."

#, python-format
msgid ""
"System with controller addresses [%s] is not registered with web service."
msgstr "제어기 주소가 [%s]인 시스템이 웹 서비스에 등록되지 않았습니다."

#, python-format
msgid "Target wwns in masking view %(maskingView)s: %(targetWwns)s."
msgstr "마스킹 보기 %(maskingView)s의 wwns: %(targetWwns)s."

#, python-format
msgid "Terminate connection: %(volume)s."
msgstr "연결 종료: %(volume)s."

msgid "Terminate volume connection completed successfully."
msgstr "볼륨 연결 종료가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Thawed backend successfully."
msgstr "백엔드의 동결이 성공적으로 해제되었습니다."

msgid ""
"The NAS file operations will be run as non privileged user in secure mode. "
"Please ensure your libvirtd settings have been configured accordingly (see "
"section 'OpenStack' in the Quobyte Manual."
msgstr ""
"보안 모드에서 권한이 없는 사용자로 NAS 파일 조작이 실행됩니다. libvirtd 설정"
"이 적절하게 구성되었는지 확인하십시오(Quobyte 매뉴얼에서 'OpenStack' 섹션 참"
"조."

#, python-format
msgid "The QoS sepcs is: %s."
msgstr "QoS 사양: %s."

#, python-format
msgid ""
"The image was successfully converted, but image size is unavailable. src "
"%(src)s, dest %(dest)s. %(error)s"
msgstr ""
"이미지를 성공적으로 전환했지만 이미지 크기를 사용할 수 없습니다. src "
"%(src)s, dest %(dest)s. %(error)s"

#, python-format
msgid ""
"The multi-attach E-Series host group '%(label)s' already exists with "
"clusterRef %(clusterRef)s"
msgstr ""
"clusterRef가 %(clusterRef)s인 다중 연결 E-Series 호스트 그룹 '%(label)s'이"
"(가) 이미 있음"

#, python-format
msgid "The pool_name from extraSpecs is %(pool)s."
msgstr "extraSpecs의 pool_name은 %(pool)s입니다."

#, python-format
msgid "The same hostid is: %s."
msgstr "동일한 hostid: %s."

#, python-format
msgid "The storage group found is %(foundStorageGroupInstanceName)s."
msgstr "발견한 스토리지 그룹이 %(foundStorageGroupInstanceName)s입니다."

#, python-format
msgid "The target instance device id is: %(deviceid)s."
msgstr "대상 인스턴스 장치 id: %(deviceid)s."

#, python-format
msgid ""
"The volume belongs to more than one storage group. Returning storage group "
"%(sgName)s."
msgstr ""
"볼륨이 두 개 이상의 스토리지 그룹에 속합니다. 스토리지 그룹 %(sgName)s을(를) "
"리턴합니다."

#, python-format
msgid ""
"There is no backing for the snapshotted volume: %(snap)s. Not creating any "
"backing for the volume: %(vol)s."
msgstr ""
"스냅샷이 작성된 볼륨 %(snap)s의 백업이 없습니다. 볼륨 %(vol)s의 백업을 작성하"
"지 않습니다."

#, python-format
msgid ""
"There is no backing for the source volume: %(src)s. Not creating any backing "
"for volume: %(vol)s."
msgstr ""
"소스 볼륨 %(src)s의 백업이 없습니다. 볼륨 %(vol)s의 백업을 작성하지 않습니다."

#, python-format
msgid "There is no backing for the volume: %s. Need to create one."
msgstr "볼륨 %s의 백업이 없습니다. 하나를 작성해야 합니다."

#, python-format
msgid "There is no backing for volume: %s; no need to extend the virtual disk."
msgstr "볼륨 %s의 백업이 없으므로 가상 디스크를 확장하지 않아도 됩니다."

#, python-format
msgid "There is no backing, and so there is no snapshot: %s."
msgstr "백업이 없으므로 스냅샷이 없음: %s."

#, python-format
msgid "There is no backing, so will not create snapshot: %s."
msgstr "백업이 없으므로 스냅샷이 작성되지 않음: %s."

#, python-format
msgid ""
"There is no snapshot point for the snapshotted volume: %(snap)s. Not "
"creating any backing for the volume: %(vol)s."
msgstr ""
"스냅샷이 작성된 볼륨 %(snap)s의 스냅샷 지점이 없습니다. 볼륨 %(vol)s의 백업"
"을 작성하지 않습니다."

msgid "Token is invalid, going to re-login and get a new one."
msgstr "토큰이 올바르지 않으므로, 다시 로그인하여 새 토큰을 얻으십시오."

msgid "Transfer volume completed successfully."
msgstr "볼륨 전송이 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Tried to delete non-existent vdisk %s."
msgstr "존재하지 않는 vdisk %s을(를) 삭제하려고 했습니다."

#, python-format
msgid ""
"Tried to delete snapshot %s, but was not found in Datera cluster. Continuing "
"with delete."
msgstr ""
"스냅샷 %s을(를) 삭제하려고 시도했지만 Datera 클러스터에서 찾을 수 없습니다. "
"삭제를 계속합니다."

#, python-format
msgid ""
"Tried to delete volume %s, but it was not found in the Datera cluster. "
"Continuing with delete."
msgstr ""
"볼륨 %s을(를) 삭제하려고 시도했지만 Datera 클러스터에서 찾을 수 없습니다. 삭"
"제를 계속합니다."

#, python-format
msgid ""
"Tried to detach volume %s, but it was not found in the Datera cluster. "
"Continuing with detach."
msgstr ""
"볼륨 %s의 연결을 해제하려고 시도했지만 Datera 클러스터에서 찾을 수 없습니다. "
"연결 해제를 계속합니다."

#, python-format
msgid "Trying to unmap volume from all sdcs before deletion: %s."
msgstr "삭제 전에 모든 sdcs에서 볼륨의 맵핑 해제 시도: %s."

msgid "Unable to accept transfer for volume, because it is in maintenance."
msgstr "볼륨이 유지보수 중이므로 전송을 승인할 수 없습니다."

msgid "Unable to attach volume, because it is in maintenance."
msgstr "볼륨이 유지보수 중이므로 연결할 수 없습니다."

msgid "Unable to create the snapshot for volume, because it is in maintenance."
msgstr "볼륨이 유지보수 중이므로 스냅샷을 작성할 수 없습니다."

msgid "Unable to detach volume, because it is in maintenance."
msgstr "볼륨이 유지보수 중이므로 연결을 해제할 수 없습니다."

msgid "Unable to get Cinder internal context, will not use image-volume cache."
msgstr ""
"Cinder 내부 컨텍스트를 가져올 수 없음, 이미지-볼륨 캐시를 사용하지 않습니다."

#, python-format
msgid "Unable to get remote copy information for volume %s"
msgstr "볼륨 %s의 원격 복사 정보를 가져올 수 없음"

msgid ""
"Unable to initialize the connection for volume, because it is in maintenance."
msgstr "볼륨이 유지보수 중이므로 볼륨의 연결을 초기화할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unable to serialize field '%s' - excluding from backup"
msgstr "필드 '%s'을(를) 직렬화할 수 없음 - 백업에서 제외"

msgid "Unable to update volume, because it is in maintenance."
msgstr "볼륨이 유지보수 중이므로 업데이트할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Unexporting lun %s."
msgstr "lun %s 내보내기 취소."

#, python-format
msgid "Unmanage snapshot with id: %s"
msgstr "ID가 %s인 스냅샷 관리 취소"

#, python-format
msgid "Unmanage volume %(volume_id)s completed."
msgstr "볼륨 %(volume_id)s 관리 취소가 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Unmanage volume %s"
msgstr "볼륨 %s 관리 취소"

#, python-format
msgid "Unmanage volume with id: %s"
msgstr "ID가 %s인 볼륨 관리 취소"

#, python-format
msgid "Unmanaged LUN with current path %(path)s and uuid %(uuid)s."
msgstr "현재 경로가 %(path)s이고 uuid가 %(uuid)s인 관리 취소된 LUN."

#, python-format
msgid "Unmanaged volume with current label %(label)s and wwn %(wwn)s."
msgstr "현재 레이블 %(label)s 및 wwn %(wwn)s의 볼륨 관리가 취소되었습니다."

#, python-format
msgid "Unmap volume: %(volume)s."
msgstr "볼륨 맵핑 해제: %(volume)s."

msgid "Unreserve volume completed successfully."
msgstr "볼륨 예약 취소가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"Update Consistency Group: %(group)s. This adds and/or removes volumes from a "
"CG."
msgstr ""
"일관성 그룹 %(group)s을(를) 업데이트하십시오.  그러면 CG에서 볼륨을 추가/또"
"는 제거합니다."

msgid "Update consistency group completed successfully."
msgstr "일관성 그룹 업데이트가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Update migrated volume %(new_volume)s completed."
msgstr "마이그레이션된 볼륨 %(new_volume)s의 업데이트가 완료되었습니다."

msgid "Update readonly setting on volume completed successfully."
msgstr "볼륨에서 읽기 전용 설정을 업데이트하는 작업이 공적으로 완료되었습니다."

msgid "Update snapshot metadata completed successfully."
msgstr "스냅샷 메타데이터 업데이트가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Update volume admin metadata completed successfully."
msgstr "볼륨 관리 메타데이터 업데이트가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "Update volume metadata completed successfully."
msgstr "볼륨 메타데이터 업데이트가 성공적으로 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Updated Consistency Group %s"
msgstr "일관성 그룹 %s이(가) 업데이트됨"

#, python-format
msgid ""
"Updating consistency group %(id)s with name %(name)s description: "
"%(description)s add_volumes: %(add_volumes)s remove_volumes: "
"%(remove_volumes)s."
msgstr ""
"일관성 그룹 %(id)s을(를) 이름 %(name)s으로 업데이트. 설명: %(description)s "
"add_volumes: %(add_volumes)s remove_volumes: %(remove_volumes)s."

#, python-format
msgid "Updating snapshot %(id)s with info %(dict)s"
msgstr "스냅샷 %(id)s을(를) 정보 %(dict)s(으)로 업데이트"

#, python-format
msgid "Updating status for CG: %(id)s."
msgstr "CG의 상태 업데이트: %(id)s."

#, python-format
msgid "Updating storage service catalog information for backend '%s'"
msgstr "백엔드 '%s'의 스토리지 서비스 카탈로그 정보 업데이트"

msgid "Use ALUA when adding initiator to host."
msgstr "개시자를 호스트에 추가할 때 ALUA를 사용하십시오."

msgid "Use CHAP when adding initiator to host."
msgstr "개시자를 호스트에 추가할 때 CHAP을 사용하십시오."

#, python-format
msgid ""
"Using FC Zone Manager %(zm_version)s, Driver %(drv_name)s %(drv_version)s."
msgstr ""
"FC Zone 관리자 사용 %(zm_version)s, 드라이버 %(drv_name)s %(drv_version)s."

#, python-format
msgid "Using FC lookup service %s."
msgstr "FC 검색 서비스 %s 사용."

#, python-format
msgid "Using compute cluster(s): %s."
msgstr "컴퓨트 클러스터 사용: %s."

#, python-format
msgid "Using existing initiator group name: %(igGroupName)s."
msgstr "기존 개시자 그룹 이름 사용: %(igGroupName)s."

msgid ""
"Using extra_specs for defining QoS specs will be deprecated in the N release "
"of OpenStack. Please use QoS specs."
msgstr ""
"QoS 사양을 정의하는 데 extra_specs을 사용하는 기능은 OpenStack의 N 릴리스에"
"서 더 이상 사용되지 않습니다. QoS 사양을 사용하십시오."

#, python-format
msgid "Using overridden vmware_host_version from config: %s"
msgstr "구성에서 겹쳐쓴 vmware_host_version 사용: %s"

#, python-format
msgid "Using pool %(pool)s instead of %(cpg)s"
msgstr "%(cpg)s 대신 풀 %(pool)s 사용"

msgid "VF context is changed in the session."
msgstr "VF 컨텍스트가 세션에서 변경되었습니다."

#, python-format
msgid "Value with type=%s is not serializable"
msgstr "type=%s인 값은 직렬화되지 않음"

#, python-format
msgid "Virtual volume %(disp)s '%(new)s' is being retyped."
msgstr "가상 볼륨 %(disp)s '%(new)s'을(를) 다시 입력 중입니다."

#, python-format
msgid "Virtual volume %(disp)s '%(new)s' is now being managed."
msgstr "가상 볼륨 %(disp)s '%(new)s'을(를) 지금 관리 중입니다."

#, python-format
msgid ""
"Virtual volume %(disp)s '%(new)s' snapCPG is empty so it will be set to: "
"%(cpg)s"
msgstr ""
"가상 볼륨 %(disp)s '%(new)s' snapCPG가 비어 있으므로, %(cpg)s(으)로 설정됩니"
"다."

#, python-format
msgid ""
"Virtual volume %(disp)s '%(vol)s' is no longer managed. Volume renamed to "
"'%(new)s'."
msgstr ""
"가상 볼륨 %(disp)s '%(vol)s'이(가) 더 이상 관리되지 않습니다. 볼륨의 이름이 "
"'%(new)s'(으)로 변경됩니다."

#, python-format
msgid "Virtual volume %(disp)s successfully retyped to %(new_type)s."
msgstr ""
"가상 볼륨 %(disp)s이(가) 성공적으로 %(new_type)s(으)로 다시 입력되었습니다."

#, python-format
msgid "Virtual volume '%(ref)s' renamed to '%(new)s'."
msgstr "가상 볼륨 '%(ref)s'의 이름이 '%(new)s'(으)로 변경됩니다."

#, python-format
msgid "Vol copy job completed for dest %s."
msgstr "대상 %s에 대한 볼륨 복사 작업이 완료되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume  %(volume)s does not have meta device members."
msgstr "볼륨 %(volume)s에 메타 장치 멤버가 없습니다."

#, python-format
msgid ""
"Volume %(volume)s is already mapped. The device number is  %(deviceNumber)s."
msgstr ""
"볼륨 %(volume)s이(가) 이미 맵핑되었습니다. 장치 번호는 %(deviceNumber)s입니"
"다."

#, python-format
msgid "Volume %(volumeName)s not in any storage group."
msgstr "스토리지 그룹에 볼륨 %(volumeName)s이(가) 없습니다."

#, python-format
msgid ""
"Volume %(volume_id)s: being created as %(create_type)s with specification: "
"%(volume_spec)s"
msgstr ""
"볼륨 %(volume_id)s: 사양이 %(volume_spec)s인 %(create_type)s(으)로 작성됨"

#, python-format
msgid "Volume %(volume_name)s (%(volume_id)s): created successfully"
msgstr "볼륨 %(volume_name)s (%(volume_id)s): 성공적으로 작성됨"

#, python-format
msgid "Volume %s converted."
msgstr "볼륨 %s이(가) 전환되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume %s created"
msgstr "볼륨 %s이(가) 작성됨"

#, python-format
msgid "Volume %s does not exist, it seems it was already deleted."
msgstr "볼륨 %s이(가) 없습니다. 이미 삭제된 것으로 보입니다."

#, python-format
msgid "Volume %s has been transferred."
msgstr "볼륨 %s이(가) 전송되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume %s is mapping to multiple hosts."
msgstr "볼륨 %s이(가) 여러 호스트에 맵핑됩니다."

#, python-format
msgid "Volume %s is not mapped. No volume to unmap."
msgstr "%s 볼륨이 맵핑되지 않았습니다. 맵핑 해제할 볼륨이 없습니다. "

#, python-format
msgid "Volume %s presented."
msgstr "볼륨 %s이(가) 제공되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume %s retyped."
msgstr "볼륨 %s이(가) 다시 입력되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume %s unmanaged."
msgstr "볼륨 %s이(가) 관리 취소되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume %s will be deleted later."
msgstr "볼륨 %s이(가) 나중에 삭제됩니다."

#, python-format
msgid "Volume %s: retyped successfully"
msgstr "볼륨 %s이(가) 성공적으로 다시 입력됨"

#, python-format
msgid "Volume already mapped, retrieving %(ig)s, %(vol)s"
msgstr "볼륨이 이미 맵핑됨, %(ig)s, %(vol)s 검색"

#, python-format
msgid "Volume copy %(size_in_m).2f MB at %(mbps).2f MB/s"
msgstr "%(mbps).2f MB/s에서 볼륨 복사 %(size_in_m).2f MB"

#, python-format
msgid "Volume copy completed (%(size_in_m).2f MB at %(mbps).2f MB/s)."
msgstr " %(mbps).2f MB/s)에서 볼륨 복사 완료 (%(size_in_m).2f MB."

msgid "Volume created successfully."
msgstr "볼륨이 성공적으로 작성되었습니다."

msgid "Volume detach called, but volume not attached."
msgstr "볼륨 연결 해제가 호출되었지만, 볼륨이 연결되어 있지 않습니다."

msgid "Volume info retrieved successfully."
msgstr "볼륨 정보가 성공적으로 검색되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume mappings for %(name)s: %(mappings)s"
msgstr "%(name)s의 볼륨 맵핑: %(mappings)s"

#, python-format
msgid "Volume name changed from %(tmp)s to %(orig)s"
msgstr "%(tmp)s에서 %(orig)s(으)로 볼륨 이름 변경"

#, python-format
msgid "Volume name changed from %(tmp)s to %(orig)s."
msgstr "%(tmp)s에서 %(orig)s(으)로 볼륨 이름이 변경되었습니다."

msgid "Volume retrieved successfully."
msgstr "볼륨이 성공적으로 검색되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume service: %(label)s. Casted to: %(loc)s"
msgstr "볼륨 서비스: %(label)s. 캐스트: %(loc)s"

#, python-format
msgid "Volume status is: %s."
msgstr "볼륨 통계: %s."

#, python-format
msgid "Volume type is %s."
msgstr "볼륨 유형이 %s입니다."

#, python-format
msgid ""
"Volume type: %(volume_type)s, storage pool name: %(pool_name)s, storage pool "
"id: %(pool_id)s, protection domain id: %(domain_id)s, protection domain "
"name: %(domain_name)s."
msgstr ""
"볼륨 유형: %(volume_type)s, 스토리지 풀 이름: %(pool_name)s, 스토리지 풀 id: "
"%(pool_id)s, 보호 도메인 id: %(domain_id)s, 보호 도메인 이름: "
"%(domain_name)s."

msgid "Volume updated successfully."
msgstr "볼륨이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#, python-format
msgid "Volume with given ref %s need not be renamed during manage operation."
msgstr ""
"지정된 ref %s이(가) 있는 볼륨은 관리 조작 중에 이름을 바꾸지 않아도 됩니다."

#, python-format
msgid ""
"Volume: %(vol_id)s, size: %(vol_size)d is larger than backup: %(backup_id)s, "
"size: %(backup_size)d, continuing with restore."
msgstr ""
"볼륨: %(vol_id)s, 크기: %(vol_size)d이(가) 백업: %(backup_id)s, 크기: "
"%(backup_size)d보다 큽니다. 복원을 계속합니다."

#, python-format
msgid "WWPN on node %(node)s: %(wwpn)s."
msgstr "노드 %(node)s의 WWPN: %(wwpn)s."

#, python-format
msgid ""
"Waiting for volume expansion of %(vol)s to complete, current remaining "
"actions are %(action)s. ETA: %(eta)s mins."
msgstr ""
"%(vol)s의 볼륨 확장이 완료될 때까지 대기 중, 현재 나머지 작업은 %(action)s입"
"니다. ETA: %(eta)s분."

msgid "Waiting for web service array communication."
msgstr "웹 서비스 배열 통신에 대기합니다."

msgid "Waiting for web service to validate the configured password."
msgstr "웹 서비스에서 구성된 비밀번호를 검증하는 동안 대기합니다."

#, python-format
msgid "Will clone a volume from the image volume %(id)s."
msgstr "이미지 볼륨 %(id)s에서 볼륨을 복제합니다."

#, python-format
msgid "XtremIO SW version %s"
msgstr "XtremIO SW 버전 %s"

#, python-format
msgid "ZFSSA version: %s"
msgstr "ZFSSA 버전: %s"

#, python-format
msgid "Zone exists in I-T mode. Skipping zone creation %s"
msgstr "I-T 모드에 구역이 있습니다. %s의 구역 작성을 건너뜁니다."

#, python-format
msgid "Zone exists in I-T mode. Skipping zone creation for %(zonename)s"
msgstr "I-T 모드에 구역이 있습니다. %(zonename)s의 구역 작성을 건너뜁니다."

#, python-format
msgid "Zone map to add: %s"
msgstr "추가할 구역 맵: %s"

msgid ""
"Zone name created using prefix because either host name or storage system is "
"none."
msgstr ""
"호스트 이름이나 스토리지 시스템이 없으므로 접두어를 사용하여 구역 이름이 작성"
"되었습니다."

msgid "Zone name created using prefix because host name is none."
msgstr "호스트 이름이 없으므로 접두어를 사용하여 구역 이름이 작성되었습니다."

#, python-format
msgid "Zoning Policy: %s, not recognized"
msgstr "구역 지정 정책: %s, 인식되지 않음"

#, python-format
msgid "Zoning policy for Fabric %(policy)s"
msgstr "패브릭 %(policy)s의 구역 지정 정책"

#, python-format
msgid "Zoning policy for Fabric %s"
msgstr "패브릭 %s의 구역 지정 정책"

#, python-format
msgid "Zoning policy for fabric %(policy)s"
msgstr "패브릭 %(policy)s의 구역 지정 정책"

#, python-format
msgid "Zoning policy for fabric %s"
msgstr "패브릭 %s의 구역 지정 정책"

msgid "Zoning policy is not valid, no zoning will be performed."
msgstr "구역 지정 정책이 올바르지 않음, 구역 지정이 수행되지 않습니다."

#, python-format
msgid ""
"_check_volume_copy_ops: Volume %(vol)s does not have the specified vdisk "
"copy operation: orig=%(orig)s new=%(new)s."
msgstr ""
"_check_volume_copy_ops:: 볼륨 %(vol)s에 지정된 vdisk 복사 조작이 없음: orig="
"%(orig)s new=%(new)s."

msgid "_delete_copysession, The copysession was already completed."
msgstr "_delete_copysession, copysession이 이미 완료되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"_delete_volume_setting, volumename:%(volumename)s, volume not found on "
"ETERNUS. "
msgstr ""
"_delete_volume_setting, volumename:%(volumename)s, ETERNUS에 볼륨이 없습니"
"다. "

#, python-format
msgid "_get_tgt_ip_from_portgroup: Get ip: %s."
msgstr "_get_tgt_ip_from_portgroup: ip 가져오기: %s."

#, python-format
msgid "_get_tgt_iqn: iSCSI target iqn is: %s."
msgstr "_get_tgt_iqn: iSCSI 대상 iqn: %s."

#, python-format
msgid "_unmap_lun, volumename: %(volumename)s, volume is not mapped."
msgstr "_unmap_lun, volumename: %(volumename)s, 볼륨이 맵핑되지 않았습니다."

#, python-format
msgid "_unmap_lun, volumename:%(volumename)s, volume not found."
msgstr "_unmap_lun, volumename:%(volumename)s, 볼륨을 찾을 수 없습니다."

#, python-format
msgid ""
"add_host_with_check. create host success. host name: %(name)s, host id: "
"%(id)s"
msgstr ""
"add_host_with_check.호스트 작성 성공. 호스트 이름: %(name)s, 호스트 id: "
"%(id)s"

#, python-format
msgid "add_host_with_check. host name: %(name)s, host id: %(id)s"
msgstr "add_host_with_check. 호스트 이름: %(name)s, 호스트 id: %(id)s"

#, python-format
msgid "casted to %s"
msgstr "%s(으)로 캐스트"

#, python-format
msgid "cgsnapshot %s: created successfully"
msgstr "cgsnapshot %s: 성공적으로 작성됨"

#, python-format
msgid "cgsnapshot %s: deleted successfully"
msgstr "cgsnapshot %s: 성공적으로 삭제됨"

#, python-format
msgid "cgsnapshot %s: deleting"
msgstr "cgsnapshot %s: 삭제"

#, python-format
msgid "create_cloned_volume, info: %s, Exit method."
msgstr "create_cloned_volume, 정보: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid ""
"create_cloned_volume, target volume id: %(tid)s, source volume id: %(sid)s, "
"Enter method."
msgstr ""
"create_cloned_volume, 대상 볼륨 id: %(tid)s, 소스 볼륨 id: %(sid)s, 메소드를 "
"입력합니다."

#, python-format
msgid ""
"create_hostgroup_with_check. Create hostgroup success. hostgroup name: "
"%(name)s, hostgroup id: %(id)s"
msgstr ""
"create_hostgroup_with_check. hostgroup 작성 성공. hostgroup 이름: %(name)s, "
"hostgroup id: %(id)s"

#, python-format
msgid ""
"create_hostgroup_with_check. hostgroup name: %(name)s, hostgroup id: %(id)s"
msgstr ""
"create_hostgroup_with_check. hostgroup 이름: %(name)s, hostgroup id: %(id)s"

#, python-format
msgid "create_snapshot, info: %s, Exit method."
msgstr "create_snapshot, 정보: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid "create_snapshot, snap id: %(sid)s, volume id: %(vid)s, Enter method."
msgstr ""
"create_snapshot, 스냅 id: %(sid)s, 볼륨 id: %(vid)s, 메소드를 입력합니다."

#, python-format
msgid "create_volume, info: %s, Exit method."
msgstr "create_volume, 정보: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid "create_volume, volume id: %s, Enter method."
msgstr "create_volume, 볼륨 id: %s, 메소드를 입력합니다."

#, python-format
msgid "create_volume_from_snapshot, info: %s, Exit method."
msgstr "create_volume_from_snapshot, 정보: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid ""
"create_volume_from_snapshot, volume id: %(vid)s, snap id: %(sid)s, Enter "
"method."
msgstr ""
"create_volume_from_snapshot, 볼륨 id: %(vid)s, 스냅 id: %(sid)s, 메소드를 입"
"력합니다."

#, python-format
msgid ""
"create_volume_from_snapshot: src_lun_id: %(src_lun_id)s, tgt_lun_id: "
"%(tgt_lun_id)s, copy_name: %(copy_name)s."
msgstr ""
"create_volume_from_snapshot: src_lun_id: %(src_lun_id)s, tgt_lun_id: "
"%(tgt_lun_id)s, copy_name: %(copy_name)s."

#, python-format
msgid "delete_snapshot, delete: %s, Exit method."
msgstr "delete_snapshot, 삭제: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid "delete_snapshot, snap id: %(sid)s, volume id: %(vid)s, Enter method."
msgstr ""
"delete_snapshot, 스냅 id: %(sid)s, 볼륨 id: %(vid)s, 메소드를 입력합니다."

#, python-format
msgid "delete_volume, delete: %s, Exit method."
msgstr "delete_volume, 삭제: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid "delete_volume, volume id: %s, Enter method."
msgstr "delete_volume, 볼륨 id: %s, 메소드를 입력합니다."

#, python-format
msgid ""
"do_mapping, lun_group: %(lun_group)s, view_id: %(view_id)s, lun_id: "
"%(lun_id)s."
msgstr ""
"do_mapping, lun_group: %(lun_group)s, view_id: %(view_id)s, lun_id: "
"%(lun_id)s."

#, python-format
msgid "extend_volume, used pool name: %s, Exit method."
msgstr "extend_volume, 사용된 풀 이름: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid "extend_volume, volume id: %s, Enter method."
msgstr "extend_volume, 볼륨 id: %s, 메소드를 입력합니다."

#, python-format
msgid "igroup %(grp)s found for initiator %(iname)s"
msgstr "개시자 %(iname)s의 igroup %(grp)s을(를) 찾을 수 없음"

#, python-format
msgid "initialize_connection success. Return data: %s."
msgstr "initialize_connection 성공: 데이터 리턴: %s."

#, python-format
msgid "initialize_connection volume: %(volume)s, connector: %(connector)s"
msgstr "initialize_connection 볼륨: %(volume)s, 커넥터: %(connector)s"

#, python-format
msgid "initialize_connection, host lun id is: %s."
msgstr "initialize_connection, 호스트 lun id: %s."

#, python-format
msgid "initialize_connection, info: %s, Exit method."
msgstr "initialize_connection, 정보: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid "initialize_connection, initiator: %(wwpns)s, LUN ID: %(lun_id)s."
msgstr "initialize_connection, 개시자: %(wwpns)s, LUN ID: %(lun_id)s."

#, python-format
msgid ""
"initialize_connection, iscsi_iqn: %(iscsi_iqn)s, target_ip: %(target_ip)s, "
"portgroup_id: %(portgroup_id)s."
msgstr ""
"initialize_connection, iscsi_iqn: %(iscsi_iqn)s, target_ip: %(target_ip)s, "
"portgroup_id: %(portgroup_id)s."

#, python-format
msgid "initialize_connection, metadata is: %s."
msgstr "initialize_connection, 메타데이터: %s."

#, python-format
msgid ""
"initialize_connection, volume id: %(vid)s, initiator: %(initiator)s, Enter "
"method."
msgstr ""
"initialize_connection, 볼륨 id: %(vid)s, 개시자: %(initiator)s, 메소드를 입력"
"합니다."

#, python-format
msgid ""
"initialize_connection, volume: %(volume)s, target_lun: %(target_lun)s, "
"target_luns: %(target_luns)s, Volume is already mapped."
msgstr ""
"initialize_connection, 볼륨: %(volume)s, target_lun: %(target_lun)s, "
"target_luns: %(target_luns)s, 볼륨이 이미 맵핑되었습니다."

#, python-format
msgid ""
"initialize_connection_fc, initiator: %(wwpns)s, volume name: %(volume)s."
msgstr "initialize_connection_fc, 개시자: %(wwpns)s, 볼륨 이름: %(volume)s."

msgid "initiator has no password while using chap,adding it"
msgstr "chap을 사용하는 동안 개시자의 비밀번호가 없음, 추가"

#, python-format
msgid "initiator name: %(initiator_name)s, LUN ID: %(lun_id)s."
msgstr "개시자 이름: %(initiator_name)s, LUN ID: %(lun_id)s."

#, python-format
msgid ""
"manage_existing_snapshot: snapshot %(exist)s on volume %(volume)s has been "
"renamed to %(id)s and is now managed by Cinder."
msgstr ""
"manage_existing_snapshot: 볼륨 %(volume)s의 스냅샷 %(exist)s 이름이 "
"%(id)s(으)로 변경되었으며 이제 Cinder에서 관리됩니다."

#, python-format
msgid ""
"migrate_volume_completion is cleaning up an error for volume %(vol1)s "
"(temporary volume %(vol2)s"
msgstr ""
"migrate_volume_completion이 볼륨 %(vol1)s의 오류 정리(임시 볼륨 %(vol2)s"

#, python-format
msgid "new cloned volume: %s"
msgstr "새로 복제된 볼륨: %s"

#, python-format
msgid "open_connection to %(ssn)s at %(ip)s"
msgstr "%(ip)s에서 %(ssn)s에 대한 open_connection"

#, python-format
msgid "open_connection: Updating API version to %s"
msgstr "open_connection: API 버전을 %s(으)로 업데이트"

#, python-format
msgid "replication failover secondary is %(ssn)s"
msgstr "복제 장애 복구 보조가 %(ssn)s임"

#, python-format
msgid "setting volume %s to error_restoring (was restoring-backup)."
msgstr "볼륨 %s을(를) error_restoring(으)로 설정(복원-백업)."

#, python-format
msgid "snapshot %s doesn't exist"
msgstr "%s 스냅샷이 없습니다."

#, python-format
msgid "source volume for cloning: %s"
msgstr "복제할 소스 볼륨: %s"

#, python-format
msgid "stop_snapshot: snapshot name: %(snapshot)s, volume name: %(volume)s."
msgstr "stop_snapshot: 스냅샷 이름: %(snapshot)s, 볼륨 이름: %(volume)s."

#, python-format
msgid "terminate_connection volume: %(volume)s, connector: %(con)s"
msgstr "terminate_connection 볼륨: %(volume)s, 커넥터: %(con)s"

#, python-format
msgid "terminate_connection, return data is: %s."
msgstr "terminate_connection, 리턴 데이터: %s."

#, python-format
msgid "terminate_connection, unmap: %s, Exit method."
msgstr "terminate_connection, 맵핑 해제: %s, 메소드를 종료합니다."

#, python-format
msgid ""
"terminate_connection, volume id: %(vid)s, initiator: %(initiator)s, Enter "
"method."
msgstr ""
"terminate_connection, 볼륨 id: %(vid)s, 개시자: %(initiator)s, 메소드를 입력"
"합니다."

#, python-format
msgid "terminate_connection: initiator name: %(ini)s, LUN ID: %(lunid)s."
msgstr "terminate_connection: 개시자 이름: %(ini)s, LUN ID: %(lunid)s."

#, python-format
msgid "terminate_connection: wwpns: %(wwns)s, LUN ID: %(lun_id)s."
msgstr "terminate_connection: wwpns: %(wwns)s, LUN ID: %(lun_id)s."

#, python-format
msgid ""
"terminate_connection_fc: volume name: %(volume)s, wwpns: %(wwns)s, lun_id: "
"%(lunid)s."
msgstr ""
"terminate_connection_fc: 볼륨 이름: %(volume)s, wwpns: %(wwns)s, lun_id: "
"%(lunid)s."

#, python-format
msgid "tunevv failed because the volume '%s' has snapshots."
msgstr "볼륨 '%s'에 스냅샷이 있으므로 tunevv에 실패했습니다."

#, python-format
msgid "username: %(username)s, verify_cert: %(verify)s."
msgstr "사용자 이름: %(username)s, verify_cert: %(verify)s."

#, python-format
msgid "vol=%s"
msgstr "vol=%s"

#, python-format
msgid "vol_name=%(name)s provider_location=%(loc)s"
msgstr "vol_name=%(name)s provider_location=%(loc)s"

#, python-format
msgid "volume %(name)s extended to %(size)d."
msgstr "볼륨 %(name)s이(가) %(size)d(으)로 확장되었습니다."

#, python-format
msgid "volume %s doesn't exist"
msgstr "%s 볼륨이 없습니다."

#, python-format
msgid "volume %s no longer exists in backend"
msgstr "백엔드에 더 이상 볼륨 %s이(가) 없음"

#, python-format
msgid "volume: %(volume)s, lun params: %(params)s."
msgstr "볼륨: %(volume)s, lun 매개 변수: %(params)s."

msgid "volume_file does not support fileno() so skipping fsync()"
msgstr "volume_file에서 fileno()를 지원하지 않으므로 fsync()를 건너뜀"
